{"Power-Assisted Vicegrips":"助力罪恶之握","Shrapnel-Dampening Chestguard":"弹片缓冲护胸","Chemical Blaster's Legguards":"化工轰炸护腿","Petticoat of the Self-Stylized Azerite Baron":"艾泽里特巨头的衬裙","Rowdy Reveler's Legwraps":"吵闹狂欢者的裹腿","Servo-Arm Bindings":"义肢腕带","Bindings of Enraged Earth":"狂怒大地护腕","Stonefury Vambraces":"石怒臂甲","High Altitude Turban":"高海拔头巾","Excavator's Safety Belt":"挖掘者的安全带","Mine Rat's Handwarmers":"矿井鼠的防寒手套","Exquisitely Aerodynamic Shoulderpads":"空气动力学护肩","Deranged Alchemist's Slippers":"谵妄炼金师便鞋","Rixxa's Sweat-Wicking Cuffs":"瑞克莎的汗浸裹腕","Cloak of Questionable Intent":"可疑意图斗篷","Venture Co. Plenipotentiary Vest":"风险投资公司全权代表的外衣","Corrosive Handler's Gloves":"腐蚀剂管理者的手套","Mercenary Miner's Boots":"雇佣矿工皮靴","Linked Pummeler Grips":"打击者链接之握","Crashguard Spaulders":"防坠毁护肩","Shalebiter Interlinked Chain":"啮岩交织链甲","Skyscorcher Pauldrons":"灼天者肩铠","Leadplate Legguards":"铅板护腿","Footbomb Championship Ring":"足球炸弹冠军戒指","Razdunk's Big Red Button":"拉兹敦克的大红按钮","Azerokk's Resonating Heart":"艾泽洛克的共鸣之心","Electro-Arm Bludgeoner":"电臂大棒","P.A.C.I.F.I.S.T. Mk7":"和平主义者Mk7型","G3T-00t":"G3T-00t","G0-4W4Y Crowd Repeller":"G0-4W4Y型人群驱逐器","Sabatons of Rampaging Elements":"暴怒元素战靴","Unscrupulous Geologist's Belt":"地质学家的腰带","Electrifying Cognitive Amplifier":"电化认知强化器","Mekgineer's Championship Belt":"机械师的冠军腰带","Ringmaster's Cummerbund":"竞技场之王的徽带","Apex Perforator":"顶尖穿孔器","Fusion Hacker":"聚变切斧","Hyperthread Boots":"超线程布靴","Modular Platinum Plating":"模块化的白金外壳","Heavy Alloy Legplates":"高密度合金腿甲","Gold-Coated Superconductors":"覆金超导护腕","Flame-Seared Leggings":"灼焰护腿","Operator's Mitts":"操作员的手套","Swift Pneumatic Grips":"迅捷充气之握","Pyroclastic Greatboots":"火岩重靴","Neural Synapse Enhancer":"神经突触强化器","Self-Repairing Cuisses":"自修复驾驶裤","Machinist's Treasured Treads":"机械师的珍宝踏靴","Automatic Waist Tightener":"自动束腰器","Rebooting Bit Band":"重启比特指环","Anodized Deflectors":"阳极处理的偏转护臂","Mechanized Plate Chasse":"机械化板甲护胸","Gauntlets of Absolute Authority":"绝对权威护手","Circuit-Linked Chainmail":"电路接合链甲","Regal Mekanospurs":"皇室机甲马刺","Maniacal Monarch's Girdle":"狂躁君主的束腰","Extravagant Epaulets":"奢侈肩垫","Self-Sanitizing Handwraps":"自洁裹手","Mad King's Sporran":"疯王的毛皮袋","Shoulderguards of Fraying Sanity":"耗磨理智护肩","Royal Attendant's Trousers":"皇家侍从长裤","Hyperthread Wristwraps":"超线程护腕","Apogee Inventor's Goggles":"巅峰发明家的护目镜","Psychogenic Prognosticator's Lenses":"心因预言者的透镜","Mekgineer's Mindbending Headgear":"机械师的摧心头罩","Inventor's Ingenious Trifocals":"巧匠的三重焦距镜","Reclaimed Shock Coil":"回收的脉冲线圈","Supplicant's Soiled Slippers":"乞讨者的污渍便鞋","Logg":"穴锤","Anodized Plate Legguards":"阳极处理的板甲护腿","Cranial Recalibrator":"颅骨重校器","Roughshod Chain Boots":"防滑链甲靴","Galvanized Leather Grips":"电镀皮革之握","Greaves of Acid Resistance":"抗酸护胫","Ooey-Gooey Galoshes":"激爽雨鞋","Well-Oiled Plate Girdle":"润滑良好的板甲束腰","Salvaged Incendiary Tool":"回收的引火工具","Slick Tactical Grips":"舒滑战术护手","Mekgineer's Utility Belt":"机械师的实用腰带","Insulating Threaded Gloves":"绝缘缠线手套","Sharpened Trogg Femur":"磨利的穴居人腿骨","High Speed Gauntlets":"高速护手","Mountebank's Colorful Cloak":"行骗者的五彩披风","Reinforced Riding Chausses":"强化的驾驶裤","Trixie's Backup Backbiter":"崔克茜的备用噬背刀","Silken Safety Harness":"丝质安全带","Salvaged Mekacycle Shielding":"回收的机甲摩托护片","Wraps of Electrostatic Potential":"电势裹腕","Unseen Predator's Breeches":"隐秘掠食者的长裤","Overcharged Pantaloons":"过载的长裤","Volatile Arming Doublet":"不稳定的武装上衣","Type II Bomber Jacket":"II型飞行员夹克","Epaulets of Arcing Power":"弧电能量肩章","Tank Buster Pauldrons":"反坦克肩胄","Logic Loop of Maintenance":"维护逻辑指环","Light Auto-Stabilizing Energy Rifle":"轻型自稳能量步枪","Logic Loop of Synergy":"协同逻辑指环","Logic Loop of Division":"分布逻辑指环","Logic Loop of Recursion":"递归逻辑指环","Overclocking Bit Band":"超频比特指环","Shorting Bit Band":"短路比特指环","Protecting Bit Band":"防护比特指环","Ingenious Mana Battery":"新颖的法力电池","Tearing Sawtooth Blade":"撕裂锯刃","Remote Guidance Device":"远程导航装置","Dutiful Disciple's Cleaver":"忠实信徒的切斧","Labrys of the Loyal Larion":"忠诚翼狮双刃斧","Elysian Sentinel's Aegis":"极乐哨卫护盾","Chyrus's Crest of Hope":"凯洛斯的希望徽盾","Forked Blade of Fortitude":"坚韧叉匕","Burning Beacon of Hope":"燃烧希望信标","Lost Soul Xiphos":"失魂鞘剑","Truthseeker Longbow":"真理探寻者的长弓","Soulbearer's Blade of Salvation":"载魂者的救赎之刃","Meditation's Muse":"冥思启迪","Spellblade of Antiquity":"悠远法术之刃","Silvered Recurve of Reconciliation":"镀银的和解反曲弓","Faithful Sidearm":"虔心者的贴身匕首","Thenios's Beacon of Foresight":"塞尼厄斯的预见信标","Archon's Guiding Glaive":"执政官的指引战刃","Fleshcrafter's Knife":"塑血者的匕首","Soulsewn Vestments":"缝魂法衣","Abdominal Securing Chestguard":"保腹护胸","Triumphant Combatant's Chainmail":"杰出战斗员的链甲","Vest of Concealed Secrets":"亡秘外衣","Boots of Shuddering Matter":"颤物长靴","Vanquished Usurper's Footpads":"僭越镇压足垫","Grips of Overwhelming Beatings":"狂胜之握","Amphitheater Stalker's Hood":"竞技场追猎者的兜帽","Galvanized Oxxein Legguards":"电镀髓硫腿铠","Fearless Challenger's Leggings":"无畏挑战者的护腿","Unyielding Combatant's Pauldrons":"不屈士兵肩铠","Plague-Licked Amice":"魔药残迹披肩","Fallen Empress's Cord":"堕落女皇腰索","Girdle of Shattered Dreams":"碎梦腰带","Contaminated Gauze Wristwraps":"染菌纱布裹腕","Pit Fighter's Wristguards":"搏击者护腕","Viscera of Coalesced Hatred":"凝恨脏器","Soulletting Ruby":"释魂红玉","Vial of Spectral Essence":"鬼灵精华之瓶","Grim Codex":"阴森法典","Gorestained Cleaver":"血痕切斧","Gorebound Predator's Gavel":"血缚掠食者的轻锤","Xav's Pike of Authority":"哈夫的权威长矛","Dessia's Decimating Decapitator":"斩首者德茜雅的斩首斧","Barricade of the Endless Empire":"无尽帝国壁障","Deathwalker's Promise":"死亡行者的应许","Fleshfused Circle":"融肉指环","Ritual Bone Band":"祭仪骨戒","Bloodoath Signet":"血誓玺戒","Ring of Perpetual Conflict":"永恒冲突之戒","Symphonic Chimekeeper":"交响护鸣杖","Vesiphone's Vesper of Reflection":"薇茜弗涅的反思暮钟","Keepcrawler's Gutripper":"地窖爬行者的裂胆之匕","Fang of the Winged Sentry":"飞翼哨卫之牙","Gargon-Tamer's Spear":"加尔贡训练师之矛","Nightwatch Eviscerator":"守夜剔骨者","Colossal Sludgepounder":"巨型泥杵","Ashcarved Sledgehammer":"灰凿重锤","Baron's Oaken Scepter":"男爵的橡木节杖","Rootspinner's Bloodbough":"纺根者的血色虬枝","Lyre of Decadent Frivolity":"颓丧轻浮七弦琴","Harp of the Sanguine Court":"猩红王庭竖琴","Stonesnap Mandibles":"折岩双颚","Jaws of the Hungerer":"饥饿者之颌","Dredge-Giant's Warshield":"泥仆巨人的战争护盾","Bulwark of the Unbowed":"不屈者之壁","Staff of the Penitent":"忏悔者法杖","Spire of the Long Dark":"长夜塔杖","Rootbulb of the Sinless":"无罪者的球根","Wand of Arboreal Artifice":"树魅神技魔杖","Shrieking Sinseeker":"尖啸寻罪者","Heartstalker's Longbow":"猎心者的长弓","Faeweald Fleshrender":"法夜仙野裂肉者","Deathdancer's Warglaive":"亡舞者的战刃","Guarding Cudgel of the Goliath":"哥利亚的防御大锤","Polemarch's Scepter of Faith":"文官的信仰权杖","Mace of the Unburdened":"无拘之锤","Nathrian Assassin's Backbiter":"纳斯利亚刺客的咬背者","Nathrian Crusader's Bastard Sword":"纳斯利亚征伐者的重剑","Talons of the Legion Generals":"顽石干将的利爪","Sinstealer's Sentencing Gavel":"窃罪者的审判木槌","Sinbearer's Absolution Staff":"承罪者的赦免法杖","Rod of the Stone Sentinels":"顽石干将权杖","Dredwing Barbed Swordbreaker":"惊惧之翼倒刺破刃剑","Stoneborn Terrorblade":"石裔惧刃","Hungering Ritualist's Animablade":"饥馑祭师的心能之刃","Legion General's Glaivewing":"顽石干将的翼刃","Dredfang Ironspitter":"惧牙喷钢者","Stonewrought Gargoyles Barrier":"岩锻石像鬼壁垒","Master Stonewright's Chisel":"锻石大师的凿刀","Crimson Court Backstabber":"赤红王庭背刺之匕","Stoneborn Goliath's Cleaver":"石裔巨兽的切刀","Claws of the Stone Generals":"顽石干将之爪","Mace of Enveloping Sins":"隐秘罪孽之锤","Torch of Fiery Atonement":"炽焰赎罪火把","Nathrian Torchbearer's Stave":"纳斯利亚火炬手之杖","Nathrian Duelist's Fleshrender":"纳斯利亚决斗者的裂肉之刃","Barbed-Edge of the Stone Legion":"顽石军团倒刺锋刃","Dread Inquisitor's Spine":"恐惧审判官尖刺","Wingdancer's Warglaive":"翼舞者战刃","Dredbat Repeating Crossbow":"恐惧蝠的连发弩","Bulwark of the Stone Legion":"顽石军团壁垒","Stonewright's Infused Stonecarver":"锻石师的注能凿具","Pike of the Honored Peltast":"荣耀矛兵战戟","Warglaive of Devoted Might":"虔诚之力战刃","Stone-Sentinel Breaker":"岩石哨兵碎击者","Praetorian Wingblade":"裁定者翼刃","Biting Gutsliver Shank":"刻骨断肠之刺","Barrier of the Chosen":"魂选壁垒","Frigid Invoker's Focus":"冷冽唤魔师的法器","Grip of the Dead":"亡者之握","Blightforged Twinblade":"凋铸双刃","Staff of the Lichsworn Lieutenant":"巫妖之誓军官法杖","Deadeye Blunderbuss":"亡眼短枪","Ossified Broadaxe":"骨化阔斧","Aranakk Torture Device":"阿莱纳克折磨装置","Abdomen Chopper":"切腹斧","Plaguespine Sickle":"凋脊之镰","Gristlegore Hacker":"软骨碎屑砍斧","Vicious Goreripper Shank":"恶毒裂肉之刺","Burden of the Protectorate":"维序者的重担","Malevolent Invoker's Crystal":"恶毒唤魔师的水晶","Grasp from the Grave":"坟墓之握","Warglaive of the Hidden Fiend":"隐秘邪魔战刃","Greatstaff of the Lichsworn General":"巫妖之誓将军巨杖","Deadeye Cannon":"亡眼手炮","Ossified Greataxe":"骨化巨斧","Krexus's Bloodletting Polearm":"凯克苏斯的放血长矛","Abdomen Splitter":"斩腹斧","Fleshscourge Sickle":"血灾之镰","Skullcleaver of the Merciless One":"无悯者的切颅斧","Disciple's Peacebound Poniard":"信徒的静缚短剑","Xandria's Kopis of Courage":"山德里娅的勇气曲剑","Ascended Gladius of Glory":"晋升者的荣耀利刃","Puremind Piercer":"净念刺匕","Reaver of Renewed Resolve":"存续决心斩斧","Sacred Sparrer's Edge":"神圣抗击之锋","Erudite Occultist's Robes":"博学秘闻者的外袍","Erudite Occultist's Leggings":"博学秘闻者的护腿","Erudite Occultist's Mantle":"博学秘闻者的披肩","Erudite Occultist's Hood":"博学秘闻者的罩帽","Erudite Occultist's Handwraps":"博学秘闻者的裹手","Headpiece of the Fixed Stars":"恒定星辰头饰","Leggings of the Fixed Stars":"恒定星辰护腿","Chestguard of the Fixed Stars":"恒定星辰护胸","Shoulderpads of the Fixed Stars":"恒定星辰护肩","Handwraps of the Fixed Stars":"恒定星辰裹手","Godstalker's Pauldrons":"猎神者的肩甲","Godstalker's Hauberk":"猎神者的半身甲","Godstalker's Sallet":"猎神者的轻盔","Godstalker's Tassets":"猎神者的护腿","Godstalker's Gauntlets":"猎神者的护手","Gauntlets of the First Eidolon":"初诞幻灵的护手","Carapace of the First Eidolon":"初诞幻灵的甲壳","Chausses of the First Eidolon":"初诞幻灵的腿铠","Shoulderplates of the First Eidolon":"初诞幻灵的肩铠","Visage of the First Eidolon":"初诞幻灵假面","Habit of the Empyrean":"穹焰道袍","Leggings of the Empyrean":"穹焰护腿","Capelet of the Empyrean":"穹焰披肩","Amice of the Empyrean":"穹焰头巾","Caress of the Empyrean":"穹焰抚触","Robes of the Demon Star":"恶魔之星长袍","Leggings of the Demon Star":"恶魔之星护腿","Mantle of the Demon Star":"恶魔之星披肩","Horns of the Demon Star":"恶魔之星尖角","Grasps of the Demon Star":"恶魔之星护手","Mercurial Punisher's Hood":"善变惩罚者的兜帽","Mercurial Punisher's Breeches":"善变惩罚者的马裤","Mercurial Punisher's Jerkin":"善变惩罚者的外衣","Mercurial Punisher's Shoulderpads":"善变惩罚者的肩饰","Mercurial Punisher's Grips":"善变惩罚者之握","Soulblade Guise":"魂刃面具","Soulblade Leggings":"魂刃护腿","Soulblade Leathers":"魂刃皮衣","Soulblade Nightwings":"魂刃夜翼","Soulblade Grasps":"魂刃之握","Crown of the Grand Upwelling":"精纯归宗头冠","Legguards of the Grand Upwelling":"精纯归宗腿甲","Cuirass of the Grand Upwelling":"精纯归宗胸甲","Tassels of the Grand Upwelling":"精纯归宗肩甲","Grips of the Grand Upwelling":"精纯归宗之握","Theurgic Starspeaker's Adornment":"咒法星语者的肩饰","Theurgic Starspeaker's Ringmail":"咒法星语者的环甲护胸","Theurgic Starspeaker's Howl":"咒法星语者之嚎","Theurgic Starspeaker's Tassets":"咒法星语者的腿甲","Theurgic Starspeaker's Runebindings":"咒法星语者的符文手链","Luminous Chevalier's Gauntlets":"光辉骑士的护手","Luminous Chevalier's Plackart":"光辉骑士的躯甲","Luminous Chevalier's Robes":"光辉骑士的下袍","Luminous Chevalier's Epaulets":"光辉骑士的肩饰","Luminous Chevalier's Casque":"光辉骑士之盔","Grasps of the Infinite Infantry":"无穷步兵之握","Breastplate of the Infinite Infantry":"无穷步兵的胸铠","Legplates of the Infinite Infantry":"无穷步兵的腿铠","Pauldrons of the Infinite Infantry":"无穷步兵的肩甲","Gaze of the Infinite Infantry":"无穷步兵的凝视","Trashmaster's Mantle":"垃圾大师的斗篷","Emissary's Flamewrought Seal":"大使的焰铸印戒","Primal Seeker's Leggings":"原始探寻者的护腿","Brawler's Earthen Cuirass":"打手的大地护胸","Frozen Claw Mantle":"冻结之爪披肩","Greathelm of Horned Fury":"尖角愤懑巨盔","Woven Stone Bracelets":"织魔石质手镯","Galvanic Gaiters":"镀电绑腿","Lavamancer's Ceremonial Waistguard":"熔岩术师的仪式护腰","Primalist Warden's Bracers":"拜荒守望者的护腕","Bands of Purified Purpose":"净化使命腕带","Crucible Curator's Wingspan":"熔炉管理者的肩翼","Laboratory Assistant's Abductors":"实验助理的诱拐手套","Mantle of Sunless Kindling":"无晖燃火衬肩","Sundered Edgelord's Breastplate":"碎裂锋刃领主的胸铠","Faulds of Failed Experiments":"失败实验品的腰铠","Sanctum Guard's Forgewalkers":"圣所护卫的踏炉靴","Visage of the Devouring Flame":"噬灭烈焰之容","Mask of the Unbidden Grim":"阴森突降面具","Insurgent Flame Warboots":"叛离烈焰战靴","Mantle of Slumbering Sands":"沉眠砂砾披肩","Whispering Fanged Cord":"细语尖牙束腰","Lost Scholar's Temporal Shoulderdials":"失落学者的时光肩晷","Vengeful Bladebeak Girdle":"血仇刃喙腰带","Sentinel's Gilded Poulaines":"哨兵的鎏金尖靴","Daydreamer's Glimmering Ring":"空想家的微光指环","Algari Alchemist Stone":"阿加炼金石","Cave Topographer's Drape":"洞窟地形学者的斗披","Secret-Dredger's Cloak":"掘秘者的披风","Torchbearer's Greatcloak":"火炬手的大氅","Cave Topographer's Vestment":"洞窟地形学者的圣服","Cave Topographer's Sandals":"洞窟地形学者的便鞋","Cave Topographer's Handwraps":"洞窟地形学者的裹手","Cave Topographer's Cowl":"洞窟地形学者的风帽","Cave Topographer's Leggings":"洞窟地形学者的绑腿","Cave Topographer's Cord":"洞窟地形学者的腰索","Cave Topographer's Cuffs":"洞窟地形学者的腕扣","Treasure-Seeker's Boots":"探宝者的靴子","Treasure-Seeker's Grips":"探宝者之握","Treasure-Seeker's Helm":"探宝者的头盔","Treasure-Seeker's Breeches":"探宝者的马裤","Treasure-Seeker's Sash":"探宝者的腰绳","Treasure-Seeker's Bindings":"探宝者的束腕","Torchbearer's Chainmail":"火炬手的链甲护胸","Torchbearer's Striders":"火炬手的踏靴","Torchbearer's Grips":"火炬手之握","Torchbearer's Coif":"火炬手的罩帽","Torchbearer's Greaves":"火炬手的护胫","Torchbearer's Shoulderguards":"火炬手的护肩","Torchbearer's Cinch":"火炬手的腰链","Torchbearer's Bracers":"火炬手的护腕","Secret-Dredger's Helm":"掘秘者的头盔","Secret-Dredger's Breastplate":"掘秘者的胸铠","Secret-Dredger's Sabatons":"掘秘者的战靴","Secret-Dredger's Gauntlets":"掘秘者的护手","Secret-Dredger's Legguards":"掘秘者的护腿","Secret-Dredger's Mantle":"掘秘者的衬肩","Secret-Dredger's Girdle":"掘秘者的腰铠","Secret-Dredger's Armplates":"掘秘者的臂铠","Treasure-Seeker's Vest":"探宝者的外衣","Treasure-Seeker's Epaulets":"探宝者的肩饰","Cave Topographer's Shoulders":"洞窟地形学者的肩章","Unhinged Vault-Hatch":"脱链的宝库之门","Brilliant Beacon":"辉煌信标","Umbral Artist's Chisel":"晦幽艺术家的凿子","Lapidarius Gemcutter":"宝石切割匕","Pathfinder's Stonecarver":"探路者的凿石刀","Loop of Vestigial Power":"残能之环","Olden Signet":"悠古玺戒","Luminous Lampspire":"幽光灯塔","Unearthed Relic Band":"出土的圣物之戒","Treasure-Seeker's Shawl":"探宝者的披巾","Long-Lost Choker":"失落已久的项圈","Warsculptor's Cloak":"塑战者的披风","Warsculptor's Armguards":"塑战者的护臂","Warsculptor's Buckle":"塑战者的腰扣","Warsculptor's Horned Spaulders":"塑战者的利角护甲","Warsculptor's Cuisses":"塑战者的腿甲","Warsculptor's Barbute":"塑战者的开面盔","Warsculptor's Crushers":"塑战者的碎石手套","Warsculptor's Carved Boots":"塑战者的刻纹之靴","Warsculptor's Furred Plastron":"塑战者的衬皮胸铠","Entombed Seraph's Greatcloak":"墓囚炽天使的大氅","Entombed Seraph's Shackles":"墓囚炽天使的镣铐","Entombed Seraph's Waistguard":"墓囚炽天使的护腰","Entombed Seraph's Plumes":"墓囚炽天使的飞羽","Entombed Seraph's Greaves":"墓囚炽天使的护胫","Entombed Seraph's Casque":"墓囚炽天使的斗盔","Entombed Seraph's Castigation":"墓囚炽天使的惩罚","Entombed Seraph's Sabatons":"墓囚炽天使的战靴","Entombed Seraph's Breastplate":"墓囚炽天使的胸甲","Exhumed Centurion's Drape":"出土的百夫长斗篷","Exhumed Centurion's Manacles":"出土的百夫长镣铐","Exhumed Centurion's Baltea":"出土的百夫长腰甲","Exhumed Centurion's Spikes":"出土的百夫长尖刺","Exhumed Centurion's Chausses":"出土的百夫长护腿","Exhumed Centurion's Galea":"出土的百夫长战盔","Exhumed Centurion's Gauntlets":"出土的百夫长护手","Exhumed Centurion's Sollerets":"出土的百夫长甲靴","Exhumed Centurion's Breastplate":"出土的百夫长胸铠","Mist of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库迷雾","Embrace of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库之拥","Wrappings of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库裹甲","Concourse of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库汇流","Sarong of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库纱笼","Noetic of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库智识者","Covenant of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库盟约","Shoes of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库之鞋","Vestments of the Forgotten Reservoir":"遗忘水库法衣","Lightless Scavenger's Hide":"黯光拾荒者的皮革","Lightless Scavenger's Wristguards":"黯光拾荒者的护腕","Lightless Scavenger's Bonegirdle":"黯光拾荒者的枯骨腰链","Lightless Scavenger's Taxidermy":"黯光拾荒者的动物标本","Lightless Scavenger's Stalkings":"黯光拾荒者的护腿","Lightless Scavenger's Skull":"黯光拾荒者的颅徽","Lightless Scavenger's Mitts":"黯光拾荒者的连指手套","Lightless Scavenger's Footpads":"黯光拾荒者的足垫","Lightless Scavenger's Tunic":"黯光拾荒者的外衣","Cape of the Destroyer":"灭世者的斗篷","Wristblades of the Destroyer":"灭世者的腕刃","Core of the Destroyer":"灭世者之核","Fumaroles of the Destroyer":"灭世者的喷口","Legguards of the Destroyer":"灭世者的护腿","Horns of the Destroyer":"灭世者的犄角","Rippers of the Destroyer":"灭世者的开膛利爪","Talons of the Destroyer":"灭世者之棘","Scales of the Destroyer":"灭世者之鳞","K'areshi Phantom's Breeze":"卡雷什幻影轻风","K'areshi Phantom's Cuffs":"卡雷什幻影腕扣","K'areshi Phantom's Belt":"卡雷什幻影腰带","K'areshi Phantom's Shoulderpads":"卡雷什幻影衬肩","K'areshi Phantom's Leggings":"卡雷什幻影绑腿","K'areshi Phantom's Emptiness":"卡雷什幻影虚渺","K'areshi Phantom's Grips":"卡雷什幻影之握","K'areshi Phantom's Netherwalkers":"卡雷什幻影虚无行者","K'areshi Phantom's Nexus Wraps":"卡雷什幻影节点裹衣","Gatecrasher's Mantle":"破城者的披肩","Gatecrasher's Armguards":"破城者的腕甲","Gatecrasher's Cord":"破城者的腰索","Gatecrasher's Enduring Effigy":"破城者的坚韧神像","Gatecrasher's Kilt":"破城者的战裙","Gatecrasher's Horns":"破城者的犄角","Gatecrasher's Protectors":"破城者的护手","Gatecrasher's Tabi":"破城者的木屐","Gatecrasher's Gi":"破城者的道服","Cloak of the Greatlynx":"大山猫之氅","Great Links of the Greatlynx":"大山猫的巨链","Faulds of the Greatlynx":"大山猫腰链","Maw of the Greatlynx":"大山猫之喉","Leggings of the Greatlynx":"大山猫绑腿","Mask of the Greatlynx":"大山猫面具","Eviscerators of the Greatlynx":"大山猫开膛之爪","Treads of the Greatlynx":"大山猫之踏","Hide of the Greatlynx":"大山猫之皮","Drape of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的斗篷","Armguards of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的护臂","Waistguard of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的护腰","War-Mantle of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的战争披肩","Pantaloons of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的长裤","Impalers of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的刺肉之角","Claws of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的利爪","Talons of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的脚爪","Chestguard of the Hypogeal Nemesis":"地生复仇者的胸甲","Hexflame Coven's Shawl":"妖焰巫师会披巾","Hexflame Coven's Wristlace":"妖焰巫师会腕带","Hexflame Coven's Dormant Eye":"妖焰巫师会的沉眠之眼","Hexflame Coven's Altar":"妖焰巫师会的祭坛","Hexflame Coven's Leggings":"妖焰巫师会的绑腿","Hexflame Coven's All-Seeing Eye":"妖焰巫师会的全视之眼","Hexflame Coven's Sleeves":"妖焰巫师会的衣袖","Hexflame Coven's Treads":"妖焰巫师会的便鞋","Hexflame Coven's Ritual Harness":"妖焰巫师会的仪式束衣","Living Luster's Glow":"活体灿光之耀","Living Luster's Crystbands":"活体灿光晶带","Living Luster's Lightbelt":"活体灿光耀链","Living Luster's Dominion":"活体灿光领域","Living Luster's Trousers":"活体灿光长裤","Living Luster's Semblance":"活体灿光之貌","Living Luster's Touch":"活体灿光之触","Living Luster's Boots":"活体灿光之靴","Living Luster's Raiment":"活体灿光法衣","Ward of Violet Rebirth":"紫罗兰复生结界","Bracelets of Violet Rebirth":"紫罗兰复生手镯","Sigil of Violet Rebirth":"紫罗兰复生魔印","Beacons of Violet Rebirth":"紫罗兰复生信标","Coattails of Violet Rebirth":"紫罗兰复生衣摆","Hood of Violet Rebirth":"紫罗兰复生兜帽","Jeweled Gauntlets of Violet Rebirth":"紫罗兰复生珠光护手","Slippers of Violet Rebirth":"紫罗兰复生软鞋","Runecoat of Violet Rebirth":"紫罗兰复生符文大衣","Husk of Swallowing Darkness":"噬灭黑暗之躯","Broodtwister's Grim Catalyst":"虫巢扭曲者的森怖触媒","Ulgrax's Morsel-Masher":"乌格拉克斯的小食捣碎器","Spire of Transfused Horrors":"恐惧输送塔杖","Predator's Feasthooks":"掠食者的盛宴之弧","Duelist's Dancing Steel":"决斗者的钢铁之舞","Sovereign's Disdain":"统御者的轻蔑","Blood-Kissed Kukri":"血吻反曲刀","Takazj's Entropic Edict":"塔卡兹基的熵能谕令","Bludgeons of Blistering Wind":"炙热之风短棒","Splintershot Silkbow":"散射丝弓","Shade-Touched Silencer":"影触消音者","Ansurek's Final Judgment":"安苏雷克的最终审判","Scepter of Manifested Miasma":"具现毒瘴节杖","Flawless Phase Blade":"无瑕的相位之刃","Anub'arash's Colossal Mandible":"阿努巴拉什的硕大颌骨","Venom-Etched Claw":"铭毒之爪","Honored Executioner's Perforator":"尊崇刽子手的穿孔器","Lost Watcher's Remains":"失落看护者的残留物","Throne Defender's Bangles":"王座守护者的腕轮","Cosmic-Tinged Treads":"宇宙侵染便鞋","Beyond's Dark Visage":"悠远之地的黑暗面容","Black Blood Injectors":"黑血注射器","Bile-Soaked Harness":"浸透胆汁的束衣","Queensguard Carapace":"女王护卫的甲壳","Goresplattered Membrane":"血肉飞溅外膜","Bloodbound Horror's Legplates":"血缚恐魔的腿铠","Rebel's Drained Marrowslacks":"叛军的失血髓裤","Seasoned Earthen Boulderplates":"老练土灵的巨石之铠","Devourer's Taut Innards":"吞噬者的紧致内脏","Crunchy Intruder's Wristband":"爽脆入侵者的腕带","Visor of the Ascended Captain":"扬升队长的面甲","Final Meal's Horns":"最终餐食之角","Whispering Voidlight Spaulders":"虚空之光低语肩甲","Shattered Eye Cincture":"破碎之眼腰布","Undermoth-Lined Footpads":"地渊蛾内衬足垫","Thousand-Scar Impalers":"千疤穿刺者","Omnivore's Venomous Camouflage":"杂食者的剧毒伪装","Voidspoken Sarong":"虚空之语纱笼","Liquified Defector's Leggings":"液化叛逃者的绑腿","Clutches of Paranoia":"妄念攫握","Ravaged Lamplighter's Manacles":"燃灯者的残破镣铐","Polluted Spectre's Wraps":"受污染的幽魂裹腕","Beacons of the False Dawn":"虚假黎明信标","Devotee's Discarded Headdress":"虔信者的废弃头饰","Bindings of the Starless Night":"喑星之夜裹手","Greatbelt of the Hungerer":"饥渴者的重装腰带","Shattershell Greaves":"碎壳护胫","Frame of Felled Insurgents":"被镇压的叛乱者的残躯","Chitin-Spiked Jackboots":"几丁质尖刺长筒靴","Royal Emblem of Nerub-ar":"尼努巴尔皇家纹章","Key to the Unseeming":"无明界钥匙","Locket of Broken Memories":"破碎回忆盒坠","Sikran's Endless Arsenal":"席克兰的无穷军械","Swarmlord's Authority":"统群者的权威","Aberrant Spellforge":"畸变法炉","Gruesome Syringe":"阴森注射器","Skyterror's Corrosive Organ":"天空恐魔的腐蚀腺体","Mad Queen's Mandate":"狂乱女王圣谕","Void Reaper's Contract":"虚空收割者的合约","Malleable Band":"韧锻指环","Malleable Pendant":"韧锻吊坠","Binding of Binding":"知己之玑","Fractured Gemstone Locket":"开裂的宝石吊坠","Ring of Earthen Craftsmanship":"土灵匠工之戒","Amulet of Earthen Craftsmanship":"土灵匠工护符","Algari Competitor's Signet":"阿加竞争者的玺戒","Algari Competitor's Amulet":"阿加竞争者的护符","Everburning Lantern":"永燃灯笼","Abyssal Trap":"深渊陷阱","Fungal Friend Flute":"真菌之友长笛","Silken Chain Weaver":"绸缎织链器","Concoction: Kiss of Death":"制剂：死亡之吻","Shadow-Binding Ritual Knife":"影缚仪式刻刃","Algari Competitor's Cloth Leggings":"阿加竞争者的布甲护腿","Algari Competitor's Cloth Shoulderpads":"阿加竞争者的布甲肩甲","Algari Competitor's Cloth Treads":"阿加竞争者的布甲踏靴","Algari Competitor's Cloth Bands":"阿加竞争者的布甲腕带","Algari Competitor's Cloth Hood":"阿加竞争者的布甲兜帽","Algari Competitor's Cloth Gloves":"阿加竞争者的布甲手套","Algari Competitor's Cloth Tunic":"阿加竞争者的布甲外衣","Algari Competitor's Cloth Sash":"阿加竞争者的布甲腰带","Algari Competitor's Cloth Cloak":"阿加竞争者的布甲披风","Algari Competitor's Leather Boots":"阿加竞争者的皮甲长靴","Algari Competitor's Leather Chestpiece":"阿加竞争者的皮甲护胸","Algari Competitor's Leather Mask":"阿加竞争者的皮甲面具","Algari Competitor's Leather Shoulderpads":"阿加竞争者的皮甲肩章","Algari Competitor's Leather Belt":"阿加竞争者的皮甲腰带","Algari Competitor's Leather Trousers":"阿加竞争者的皮甲长裤","Algari Competitor's Leather Gloves":"阿加竞争者的皮甲手套","Algari Competitor's Leather Wristwraps":"阿加竞争者的皮甲裹腕","Algari Competitor's Chain Treads":"阿加竞争者的链甲便鞋","Algari Competitor's Chain Chainmail":"阿加竞争者的链甲护胸","Algari Competitor's Chain Cowl":"阿加竞争者的链甲罩帽","Algari Competitor's Chain Epaulets":"阿加竞争者的链甲肩章","Algari Competitor's Chain Girdle":"阿加竞争者的链甲护腰","Algari Competitor's Chain Leggings":"阿加竞争者的链甲护腿","Algari Competitor's Chain Gauntlets":"阿加竞争者的链甲手套","Algari Competitor's Chain Cuffs":"阿加竞争者的链甲腕扣","Algari Competitor's Plate Breastplate":"阿加竞争者的板甲护胸","Algari Competitor's Plate Sabatons":"阿加竞争者的板甲靴子","Algari Competitor's Plate Gauntlets":"阿加竞争者的板甲手套","Algari Competitor's Plate Helm":"阿加竞争者的板甲头盔","Algari Competitor's Plate Greaves":"阿加竞争者的板甲护胫","Algari Competitor's Plate Pauldrons":"阿加竞争者的板甲肩铠","Algari Competitor's Plate Waistguard":"阿加竞争者的板甲护腰","Algari Competitor's Plate Armguards":"阿加竞争者的板甲护臂","Algari Competitor's Cloth Goggles":"阿加竞争者的布甲护目镜","Algari Competitor's Leather Goggles":"阿加竞争者的皮甲护目镜","Algari Competitor's Mail Goggles":"阿加竞争者的锁甲护目镜","Algari Competitor's Plate Goggles":"阿加竞争者的板甲护目镜","Algari Competitor's Cloth Bracers":"阿加竞争者的布甲护腕","Algari Competitor's Leather Bracers":"阿加竞争者的皮甲护腕","Algari Competitor's Mail Bracers":"阿加竞争者的锁甲护腕","Algari Competitor's Plate Bracers":"阿加竞争者的板甲护腕","Reactive Webbed Escutcheon":"反应式缠网纹章盾","Befouler's Syringe":"脏污者的注射器","Wildfire Wick":"野火烛芯","Forged Aspirant's Plate Helm":"炉铸候选者的板甲头盔","Forged Aspirant's Silk Robe":"炉铸候选者的丝质长袍","Forged Aspirant's Chestplate":"炉铸候选者的胸铠","Forged Aspirant's Armored Vest":"炉铸候选者的装甲外套","Forged Aspirant's Leather Vest":"炉铸候选者的皮甲外衣","Forged Aspirant's Plate Warboots":"炉铸候选者的板甲战靴","Forged Aspirant's Silk Treads":"炉铸候选者的丝质便鞋","Forged Aspirant's Chain Sabatons":"炉铸候选者的链甲马靴","Forged Aspirant's Leather Boots":"炉铸候选者的皮甲长靴","Forged Aspirant's Leather Gloves":"炉铸候选者的皮甲手套","Forged Aspirant's Plate Gauntlets":"炉铸候选者的板甲手套","Forged Aspirant's Silk Gloves":"炉铸候选者的丝质手套","Forged Aspirant's Chain Gauntlets":"炉铸候选者的链甲手套","Forged Aspirant's Silk Hood":"炉铸候选者的丝质兜帽","Forged Aspirant's Chain Helm":"炉铸候选者的链甲头盔","Forged Aspirant's Leather Helm":"炉铸候选者的皮甲头盔","Forged Aspirant's Plate Legguards":"炉铸候选者的板甲护腿","Forged Aspirant's Silk Leggings":"炉铸候选者的丝质裹腿","Forged Aspirant's Chain Leggings":"炉铸候选者的链甲护腿","Forged Aspirant's Leather Breeches":"炉铸候选者的皮甲马裤","Forged Aspirant's Leather Spaulders":"炉铸候选者的皮甲护肩","Forged Aspirant's Plate Shoulders":"炉铸候选者的板甲护肩","Forged Aspirant's Silk Mantle":"炉铸候选者的丝质衬肩","Forged Aspirant's Chain Spaulders":"炉铸候选者的链甲护肩","Forged Aspirant's Plate Girdle":"炉铸候选者的板甲束腰","Forged Aspirant's Silk Cord":"炉铸候选者的丝质束带","Forged Aspirant's Chain Belt":"炉铸候选者的链甲腰带","Forged Aspirant's Leather Belt":"炉铸候选者的皮甲腰带","Forged Aspirant's Silk Wristwraps":"炉铸候选者的丝质裹腕","Forged Aspirant's Plate Cuffs":"炉铸候选者的板甲腕扣","Forged Aspirant's Chain Wristwraps":"炉铸候选者的链甲裹腕","Forged Aspirant's Leather Wristwraps":"炉铸候选者的皮甲裹腕","Forged Aspirant's Plate Headguard":"炉铸候选者的板甲护头","Forged Aspirant's Silk Shirt":"炉铸候选者的丝质衬衣","Forged Aspirant's Plate Armor":"炉铸候选者的板甲护胸","Forged Aspirant's Armored Tunic":"炉铸候选者的装甲外衣","Forged Aspirant's Leather Tunic":"炉铸候选者的皮甲外套","Forged Aspirant's Plate Stompers":"炉铸候选者的板甲踏靴","Forged Aspirant's Silk Footwraps":"炉铸候选者的丝质裹足","Forged Aspirant's Chain Stompers":"炉铸候选者的链甲踏靴","Forged Aspirant's Leather Footpads":"炉铸候选者的皮甲足垫","Forged Aspirant's Leather Grips":"炉铸候选者的皮甲之握","Forged Aspirant's Plate Handguards":"炉铸候选者的板甲护手","Forged Aspirant's Silk Handwraps":"炉铸候选者的丝质裹手","Forged Aspirant's Chain Handguards":"炉铸候选者的链甲护手","Forged Aspirant's Silk Cover":"炉铸候选者的丝质护面","Forged Aspirant's Chain Headguard":"炉铸候选者的链甲护头","Forged Aspirant's Leather Mask":"炉铸候选者的皮甲面具","Forged Aspirant's Plate Wargreaves":"炉铸候选者的板甲战争护胫","Forged Aspirant's Silk Legwraps":"炉铸候选者的丝质绑腿","Forged Aspirant's Chain Wargreaves":"炉铸候选者的链甲战争护胫","Forged Aspirant's Leather Leggings":"炉铸候选者的皮甲护腿","Forged Aspirant's Leather Mantle":"炉铸候选者的皮甲披肩","Forged Aspirant's Plate Pauldrons":"炉铸候选者的板甲肩铠","Forged Aspirant's Silk Shawl":"炉铸候选者的丝质披巾","Forged Aspirant's Chain Shoulderguards":"炉铸候选者的链甲肩铠","Forged Aspirant's Plate Greatbelt":"炉铸候选者的板甲重型腰带","Forged Aspirant's Silk Belt":"炉铸候选者的丝质腰带","Forged Aspirant's Chain Clasp":"炉铸候选者的链甲束带","Forged Aspirant's Leather Cord":"炉铸候选者的皮甲束带","Forged Aspirant's Silk Bindings":"炉铸候选者的丝质腕带","Forged Aspirant's Plate Armguards":"炉铸候选者的板甲护臂","Forged Aspirant's Chain Bracer":"炉铸候选者的链甲护腕","Forged Aspirant's Leather Armguards":"炉铸候选者的皮甲护臂","Forged Aspirant's Badge of Ferocity":"炉铸候选者的凶猛徽章","Forged Aspirant's Medallion":"炉铸候选者的勋章","Forged Aspirant's Insignia of Alacrity":"炉铸候选者的活跃徽记","Forged Aspirant's Emblem":"炉铸候选者的纹章","Forged Aspirant's Sigil of Adaptation":"炉铸候选者的适应魔印","Forged Aspirant's Ring":"炉铸候选者的指环","Forged Aspirant's Band":"炉铸候选者的戒指","Forged Aspirant's Signet":"炉铸候选者的徽戒","Forged Aspirant's Necklace":"炉铸候选者的项链","Forged Aspirant's Choker":"炉铸候选者的项圈","Forged Aspirant's Pendant":"炉铸候选者的坠饰","Forged Aspirant's Drape":"炉铸候选者的披风","Forged Aspirant's Cloak":"炉铸候选者的斗篷","Forged Aspirant's Cape":"炉铸候选者的斗披","Forged Aspirant's Greatcloak":"炉铸候选者的大氅","Forged Aspirant's Battleaxe":"炉铸候选者的战斧","Forged Aspirant's Dagger":"炉铸候选者的匕首","Forged Aspirant's Mace":"炉铸候选者之锤","Forged Aspirant's Polearm":"炉铸候选者的长矛","Forged Aspirant's Staff":"炉铸候选者的法杖","Forged Aspirant's Greatsword":"炉铸候选者的巨剑","Forged Aspirant's Censer":"炉铸候选者的香炉","Forged Aspirant's Warglaive":"炉铸候选者的战刃","Forged Aspirant's Scepter":"炉铸候选者的节杖","Forged Aspirant's Shield":"炉铸候选者的盾牌","Forged Aspirant's Rifle":"炉铸候选者的火枪","Forged Aspirant's Halberd":"炉铸候选者的长戟","Forged Aspirant's Morningstar":"炉铸候选者的长枪","Forged Aspirant's Knife":"炉铸候选者的短刀","Forged Aspirant's Chopper":"炉铸候选者的切碎者","Forged Aspirant's Wand":"炉铸候选者的魔杖","Forged Gladiator's Silk Tunic":"炉铸角斗士的丝质外套","Forged Gladiator's Silk Blouse":"炉铸角斗士的丝质长裙","Forged Gladiator's Silk Slippers":"炉铸角斗士的丝质布鞋","Forged Gladiator's Silk Treads":"炉铸角斗士的丝质便鞋","Forged Gladiator's Silk Gloves":"炉铸角斗士的丝质手套","Forged Gladiator's Silk Handwraps":"炉铸角斗士的丝质裹手","Forged Gladiator's Silk Hat":"炉铸角斗士的丝质礼帽","Forged Gladiator's Silk Cap":"炉铸角斗士的丝质帽子","Forged Gladiator's Silk Leggings":"炉铸角斗士的丝质护腿","Forged Gladiator's Silk Trousers":"炉铸角斗士的丝质长裤","Forged Gladiator's Silk Mantle":"炉铸角斗士的丝质披肩","Forged Gladiator's Silk Amice":"炉铸角斗士的丝质护肩","Forged Gladiator's Silk Cord":"炉铸角斗士的丝质束带","Forged Gladiator's Silk Belt":"炉铸角斗士的丝质腰带","Forged Gladiator's Silk Wristwraps":"炉铸角斗士的丝质裹腕","Forged Gladiator's Silk Armbands":"炉铸角斗士的丝质腕甲","Forged Gladiator's Cloak":"炉铸角斗士的斗篷","Forged Gladiator's Drape":"炉铸角斗士的披风","Forged Gladiator's Shawl":"炉铸角斗士的披巾","Forged Gladiator's Silk Robes":"炉铸角斗士的丝质长袍","Forged Gladiator's Silk Vestments":"炉铸角斗士的丝质法衣","Forged Gladiator's Silk Hood":"炉铸角斗士的丝质兜帽","Forged Gladiator's Silk Guise":"炉铸角斗士的丝质假面","Forged Gladiator's Silk Raiment":"炉铸角斗士的丝质外衣","Forged Gladiator's Leather Vest":"炉铸角斗士的皮甲外衣","Forged Gladiator's Leather Vestments":"炉铸角斗士的皮甲法衣","Forged Gladiator's Leather Boots":"炉铸角斗士的皮甲长靴","Forged Gladiator's Leather Treads":"炉铸角斗士的皮甲便鞋","Forged Gladiator's Leather Gloves":"炉铸角斗士的皮甲手套","Forged Gladiator's Leather Grips":"炉铸角斗士的皮甲之握","Forged Gladiator's Leather Helm":"炉铸角斗士的皮甲头盔","Forged Gladiator's Leather Mask":"炉铸角斗士的皮甲面具","Forged Gladiator's Leather Breeches":"炉铸角斗士的皮甲马裤","Forged Gladiator's Leather Legwraps":"炉铸角斗士的皮甲裹腿","Forged Gladiator's Leather Spaulders":"炉铸角斗士的皮甲护肩","Forged Gladiator's Leather Shoulderpads":"炉铸角斗士的皮甲肩章","Forged Gladiator's Leather Belt":"炉铸角斗士的皮甲腰带","Forged Gladiator's Leather Strap":"炉铸角斗士的皮甲束腰","Forged Gladiator's Leather Wristwraps":"炉铸角斗士的皮甲裹腕","Forged Gladiator's Leather Wristguards":"炉铸角斗士的皮甲护腕","Forged Gladiator's Leather Jerkin":"炉铸角斗士的皮甲卫衣","Forged Gladiator's Armored Scales":"炉铸角斗士的装甲之鳞","Forged Gladiator's Scaleguard":"炉铸角斗士的鳞片卫甲","Forged Gladiator's Chain Sabatons":"炉铸角斗士的链甲马靴","Forged Gladiator's Chain Boots":"炉铸角斗士的链甲长靴","Forged Gladiator's Chain Gauntlets":"炉铸角斗士的链甲手套","Forged Gladiator's Chain Handguards":"炉铸角斗士的链甲护手","Forged Gladiator's Chain Helm":"炉铸角斗士的链甲头盔","Forged Gladiator's Chain Faceguard":"炉铸角斗士的链甲护面","Forged Gladiator's Chain Leggings":"炉铸角斗士的链甲护腿","Forged Gladiator's Chain Breeches":"炉铸角斗士的链甲马裤","Forged Gladiator's Chain Monnion":"炉铸角斗士的链甲肩胄","Forged Gladiator's Chain Shoulderguard":"炉铸角斗士的链甲肩铠","Forged Gladiator's Chain Belt":"炉铸角斗士的链甲腰带","Forged Gladiator's Chain Girdle":"炉铸角斗士的链甲护腰","Forged Gladiator's Chain Wristguards":"炉铸角斗士的链甲护腕","Forged Gladiator's Chain Bracers":"炉铸角斗士的链甲腕带","Forged Gladiator's Chain Vest":"炉铸角斗士的链甲外套","Forged Gladiator's Chain Tunic":"炉铸角斗士的链甲外衣","Forged Gladiator's Chestguard":"炉铸角斗士的胸胄","Forged Gladiator's Chestplate":"炉铸角斗士的胸铠","Forged Gladiator's Plate Warboots":"炉铸角斗士的板甲战靴","Forged Gladiator's Plate Stompers":"炉铸角斗士的板甲踏靴","Forged Gladiator's Plate Gauntlets":"炉铸角斗士的板甲手套","Forged Gladiator's Plate Handguards":"炉铸角斗士的板甲护手","Forged Gladiator's Plate Helm":"炉铸角斗士的板甲头盔","Forged Gladiator's Plate Helmet":"炉铸角斗士的板甲战盔","Forged Gladiator's Plate Legguards":"炉铸角斗士的板甲护腿","Forged Gladiator's Plate Wargreaves":"炉铸角斗士的板甲战争护胫","Forged Gladiator's Plate Shoulders":"炉铸角斗士的板甲护肩","Forged Gladiator's Plate Pauldrons":"炉铸角斗士的板甲肩铠","Forged Gladiator's Plate Girdle":"炉铸角斗士的板甲束腰","Forged Gladiator's Plate Greatbelt":"炉铸角斗士的板甲重型腰带","Forged Gladiator's Plate Wristguards":"炉铸角斗士的板甲护腕","Forged Gladiator's Plate Vambraces":"炉铸角斗士的板甲臂铠","Forged Gladiator's Plate Tasses":"炉铸角斗士的板甲护胫","Forged Gladiator's Ring":"炉铸角斗士的指环","Forged Gladiator's Band":"炉铸角斗士的戒指","Forged Gladiator's Signet":"炉铸角斗士的徽戒","Forged Gladiator's Necklace":"炉铸角斗士的项链","Forged Gladiator's Pendant":"炉铸角斗士的坠饰","Forged Gladiator's Amulet":"炉铸角斗士的项坠","Forged Gladiator's Badge of Ferocity":"炉铸角斗士的凶猛徽章","Forged Gladiator's Insignia of Alacrity":"炉铸角斗士的活跃徽记","Forged Gladiator's Emblem":"炉铸角斗士的纹章","Forged Gladiator's Medallion":"炉铸角斗士的勋章","Forged Gladiator's Sigil of Adaptation":"炉铸角斗士的适应魔印","Forged Gladiator's Splitter":"炉铸角斗士的劈砍斧","Forged Gladiator's Dagger":"炉铸角斗士的匕首","Forged Gladiator's Warglaive":"炉铸角斗士的战刃","Forged Gladiator's Spear":"炉铸角斗士的锐矛","Forged Gladiator's Staff":"炉铸角斗士的法杖","Forged Gladiator's Bow":"炉铸角斗士之弓","Forged Gladiator's Scepter":"炉铸角斗士的节杖","Forged Gladiator's Focus":"炉铸角斗士的法器","Forged Gladiator's Shield":"炉铸角斗士的盾牌","Forged Gladiator's Axe":"炉铸角斗士之斧","Forged Gladiator's Pincer":"炉铸角斗士的钳子","Forged Gladiator's Claws":"炉铸角斗士的刃爪","Forged Gladiator's Crossbow":"炉铸角斗士之弩","Forged Gladiator's Greatstaff":"炉铸角斗士的巨杖","Forged Gladiator's Bulwark":"炉铸角斗士的护壁","Forged Gladiator's Greataxe":"炉铸角斗士的巨斧","Forged Gladiator's Pulverizer":"炉铸角斗士的碎击之锤","Forged Gladiator's Sword":"炉铸角斗士之剑","Forged Gladiator's Skewer":"炉铸角斗士的刺肉刃","Forged Gladiator's Battlestaff":"炉铸角斗士的战斗法杖","Handguards of Hidden Stars":"迷星护手","Charmbelt of Hidden Stars":"迷星咒符腰带","Pauldrons of Hidden Stars":"迷星肩铠","Legplates of Hidden Stars":"迷星腿铠","Visage of Hidden Stars":"迷星之面","Fists of Hidden Stars":"迷星之拳","Sollerets of Hidden Stars":"迷星战靴","Raiment of Hidden Stars":"迷星圣服","Wrist Bindings of the Stygian Sea":"冥海缚腕","Sash of the Stygian Sea":"冥海腰链","Spaulders of the Stygian Sea":"冥海肩甲","Poleyns of the Stygian Sea":"冥海膝甲","Bascinet of the Stygian Sea":"冥海钢盔","Grasps of the Stygian Sea":"冥海之握","Treads of the Stygian Sea":"冥海便鞋","Hauberk of the Stygian Sea":"冥海半身甲","Myconic Wristbands":"菌愈腕带","Myconic Strap":"菌愈腰扣","Myconic Shoulderstrap":"菌愈肩扣","Myconic Chausses":"菌愈腿甲","Myconic Hood":"菌愈兜帽","Myconic Clutches":"菌愈锐爪","Myconic Waders":"菌愈涉水靴","Myconic Frock":"菌愈罩袍","Unkindled Waxweave Clasps":"未燃蜡纹腕带","Unkindled Waxweave Belt":"未燃蜡纹腰带","Unkindled Waxweave Shoulderpads":"未燃蜡纹肩垫","Unkindled Waxweave Buskins":"未燃蜡纹统靴","Unkindled Waxweave Veil":"未燃蜡纹面纱","Unkindled Waxweave Mitts":"未燃蜡纹连指手套","Unkindled Waxweave Slippers":"未燃蜡纹便鞋","Unkindled Waxweave Garb":"未燃蜡纹法袍","Amice of Hidden Stars":"迷星披肩","Enkindled Locket":"燃火项坠","Serape of the Stygian Sea":"冥海披肩","Myconic Wrap":"菌愈裹布","Bone-Carved Circlet":"骨刻之戒","Dark Abyss Hoop":"暗渊之环","Fuzzy Molding Halo":"茸霉光晕","Unkindled Waxweave Mozzetta":"未燃蜡纹披肩","Radiant Steelglaives":"光耀精钢战刃","Unscathed Rampart":"完好的城垒","Vessel of Sacred Flame":"圣焰法器","Lamplighter's Mercy":"燃灯者之仁","Arathi Holy Standard":"阿拉希神圣战旗","Imperial Flarebolt":"帝国耀焰长枪","Shooting Starquebus":"击发星绳枪","Hand of Piety":"虔敬之手","Flame-Bearing Crozier":"持焰牧杖","Pyretic Star":"狂热之星","Worshipper's Poniard":"崇拜者的短剑","Sanctifier's Startierce":"敬圣者的三祷星","Gold-Thread Choker":"金线项圈","Ceremonial Song Ring":"仪式歌谣之戒","Charged Stormrook Plume":"充能雷鸫飞羽","Sigil of Algari Concordance":"阿加调谐魔印","Entropic Skardyn Core":"熵能斯卡丁之核","Cinderbrew Stein":"燧酿酒杯","Ravenous Honey Buzzer":"贪食蜂鸣器","Synergistic Brewterializer":"协同化酒器","Skarmorak Shard":"斯卡莫拉克碎片","Overclocked Gear-a-Rang Launcher":"超频回旋齿轮发射器","Scrapsinger's Symphony":"吟屑交响曲","High Speaker's Accretion":"高阶代言人的吸积水晶","Conductor's Wax Whistle":"矿车员的蜡哨","Carved Blazikon Wax":"布雷炙孔琢蜡","Burin of the Candle King":"蜡烛之王的雕刀","Remnant of Darkness":"黑暗之主残影","Signet of the Priory":"隐修院印章","Tome of Light's Devotion":"圣光虔敬魔典","Bursting Lightshard":"爆裂圣光碎片","Void Pactstone":"虚空契约石","Empowering Crystal of Anub'ikkaj":"阿努布伊卡基强能水晶","Mereldar's Toll":"米雷达尔洪钟","Ara-Kara Sacbrood":"艾拉-卡拉卵囊","Refracting Aggression Module":"折转侵攻模组","Ceaseless Swarmgland":"无休虫群腺体","Harvester's Edict":"收割者之诏","Oppressive Orator's Larynx":"暴虐演说者的喉头","Twin Fang Instruments":"双牙军械","Viscous Coaglam":"粘稠聚合物","Cirral Concoctory":"卷须调制器","Rune-Branded Kickers":"符烙之靴","Rune-Branded Tunic":"符烙胸甲","Rune-Branded Hood":"符烙帽子","Rune-Branded Mantle":"符烙肩章","Rune-Branded Waistband":"符烙腰带","Rune-Branded Legwraps":"符烙裤子","Rune-Branded Grasps":"符烙手套","Rune-Branded Armbands":"符烙束腕","Glyph-Etched Stompers":"刻纹便鞋","Glyph-Etched Breastplate":"刻纹链甲","Glyph-Etched Guise":"刻纹头盔","Glyph-Etched Epaulets":"刻纹肩甲","Glyph-Etched Binding":"刻纹腰链","Glyph-Etched Cuisses":"刻纹护腿","Glyph-Etched Gauntlets":"刻纹护手","Glyph-Etched Vambraces":"刻纹腕扣","Mana-Lined Slab Slicer":"有魔法线纹的突岩切刀","Skypiercing Drillstaff":"彻天钻杖","Trailblazer's Hookshoot":"开拓者的射钩","Mountain Shaper's Greataxe":"塑山者的巨斧","Bedrock Breaker":"基岩碎拳","Torchlit Pickaxe":"炬燃矿镐","Fate Weaver":"织命者","Fateweaved Needle":"命纹之针","Spelunker's Leather Footpads":"探洞者的皮甲足垫","Spelunker's Leather Bands":"探洞者的皮甲腕带","Spelunker's Leather Jerkin":"探洞者的皮甲卫衣","Tracker's Chitin Galoshes":"追踪者的几丁质雨鞋","Tracker's Chitin Cuffs":"追踪者的几丁质腕扣","Tracker's Chitin Hauberk":"追踪者的几丁质半身甲","Spelunker's Practiced Hat":"探洞者的熟稔之帽","Spelunker's Practiced Shoulders":"探洞者的熟稔肩甲","Spelunker's Practiced Mitts":"探洞者的熟稔连指手套","Spelunker's Practiced Britches":"探洞者的熟稔马裤","Spelunker's Practiced Sash":"探洞者的熟稔腰带","Tracker's Toughened Headgear":"追踪者的硬化护头","Tracker's Toughened Shoulderguards":"追踪者的硬化护肩","Tracker's Toughened Handguards":"追踪者的硬化护手","Tracker's Toughened Links":"追踪者的硬化腿链","Tracker's Toughened Girdle":"追踪者的硬化腰链","Waders of the Unifying Flame":"团结之焰涉水靴","Sanctified Torchbearer's Grips":"圣化的火炬手之握","Vambraces of Deepening Darkness":"坠暗臂铠","Adrenal Surge Clasp":"肾上腺素激涌腰带","Smoldering Pollen Hauberk":"焖燃花粉半身甲","Reinforced Setae Flyers":"强化的刚毛飞靴","Busy Bee's Buckle":"忙碌蜜蜂腰扣","Rook Feather Wristwraps":"鸫羽裹腕","Weathered Stormfront Vest":"饱经风霜的锋面外衣","Roiling Thunderstrike Talons":"滚雷击爪","Void Reaper's Warp Blade":"虚空收割者的迁跃利刃","Foul Behemoth's Chelicera":"邪污巨兽的螫肢","Creeping Coagulum":"蠕行凝块","Algari Competitor's Medallion":"阿加竞争者的勋章","Algari Competitor's Insignia of Alacrity":"阿加竞争者的活跃徽记","Algari Competitor's Emblem":"阿加竞争者的纹章","Fateweaved Mallet":"命纹法槌","Spymaster's Web":"间谍大师裹网","Ovi'nax's Mercurial Egg":"欧维纳克斯的嬗变之卵","Treacherous Transmitter":"奸邪发射机","Voltaic Stormcaller":"流电唤雷杖","Hyperactive Stormclaw":"激跃暴风爪","Thunder-Clad Legguards":"覆雷护腿","Treads of the Galvanic Skysoarer":"震电翔空者的便鞋","Tempestwind Handlers":"飑风处理手套","Charged Rookfeather Wraps":"充能鸫羽裹腕","Crashing Thunderhammer":"撼天雷霆之锤","Ireborne Stormbow":"蕴怒雷弓","Lightning-Conductor's Bands":"导雷者的腰带","Boltbreaker Armor":"霹雳震击者的护甲","Squallrider's Kilt":"驭飑者褶裙","Cloudstrider Soles":"穿云鞋垫","Shadowskean of the Colossus":"巨像影匕","Galebreaker Bulwark":"破风者壁垒","Behemoth Kneebender":"巨兽碎膝槌","Monstrosity's Gaze":"畸兽之视","Amice of Oblivion":"湮灭披肩","Jerkin of Awakened Stone":"觉醒之石外套","Ancient Hardened Legwraps":"远古硬化裹腿","Crusher of the Unsettled":"赖账碎击锤","Foam-Ridden Pauldrons":"酒沫肩铠","Battle-Scarred Fisticuffs":"战痕斗拳","Chef Chewie's Towel":"主厨丘伊的抹布","Cinderbrew-Soaked Cowl":"被燧酿浸透的兜帽","Vessel of the Beverage":"畅饮酒器","Sticky Stirring Stick":"粘手的搅棍","Brewery Toiler's Waistband":"酒庄苦工的腰带","I'pa's Pale Aleguards":"艾帕的苍白护酒链","Strapped Rescue-Keg":"束带救治桶","Hops-Laden Greatboots":"酒花重靴","Scalding Queenmaker's Shiv":"滚烫的王蜂拥立者之刺","Hivebreaker's Dipper":"破巢者的长勺","Fuzzy Cindercuffs":"绒毛燧火腕扣","Pollen-Lugger Treads":"花粉拖拉者之踏","Punctured Apiary Gloves":"穿孔的蜂场手套","Profit Divider":"盈利切分者","Slashproof Business Plate":"防刺商业板甲","\"Azeroth's Greatest BEE.E.O.\" Cap":"“艾泽拉斯最佳蜂老板”之帽","Backbreaking Bootstrappers":"闪腰创业鞋","Moneymaking Businessmantle":"创收商业披肩","Earthen Nullification Aegis":"土灵废魔护盾","Augmented Refractor Cannon":"增幅折射火炮","Reinforced Anti-Intruder Chainmail":"强化的反入侵链甲护腰","E.D.N.A. Stabilizers":"E.D.N.A.稳定护腿","\"Emergency Stop\" Keychain":"“紧急制动”钥匙链","Endoskeletal Polecrank":"内骨骼杆柄","Crystal-Fissure Girdle":"晶隙腰铠","Corpseleecher Grips":"尸吸之握","Guise of the Construct":"构造体的伪装","Tainted Earthshard Walkers":"被污染的大地碎片行路靴","Wardbreaker of the Fractured":"碎裂者的结界碾击锤","Skardyn Mercybringer":"斯卡丁仁慈使者","Melodious Iron Songspire":"仙曲钢铁乐杖","Machinist's Searing Handguards":"机械师的灼烧护手","Dorlita's Safety Belt":"多利塔的安全带","Anvilhide Cape":"砧皮斗篷","Silver-Tongued Boltcaster":"巧舌弩弓","Eirich's Fist of Deception":"艾里克的欺诈之拳","Cutting-Edge Sermon":"斩荆布道","Legplates of Broken Trust":"背信弃义腿铠","Whispering Umbral Mantle":"私语幽影披肩","Shadowed Orator's Tunic":"罩影演说者的外衣","Rail Rider's Bisector":"轨道骑兵的等分斧","Arcane Scuttle":"奥术煤筐","Mole Knight's Grimemail":"鼹鼠骑士的尘垢链甲","Wick's Golden Loop":"烛芯的金环","Waxsteel Greathelm":"蜡钢重盔","Scent-Strong Candlecord":"刺鼻的蜡烛带","Shimmering Glimclaws":"摇光烛爪","Flickering Glowtorc":"闪烁萤环","Gleamwax Shackles":"粼蜡镣铐","Dark Zone Headtaker":"暗区夺首斧","Gloomstomper's Sabatons":"晦幽践踏者的战靴","Gleamkeeper's Buckle":"粼光守护者的腰扣","King's Malicious Clutches":"王者的恶毒之握","Candlebearer's Shroud":"载烛者的裹布","Crepuscular Carver":"朦胧凿刃","Poleaxe of Somber Fate":"阴森命运长戟","Caliginous Claspers":"昏暗手铠","Gloaming Visage":"晦暗面容","Shadowspawn Leggings":"暗影之子绑腿","Photophobic Amice":"畏光披肩","Glorious Defender's Poleaxe":"荣耀防御者的长柄斧","Sanctified Priory Wall":"圣洁隐修院盾墙","Flameforged Armguard":"焰铸臂甲","Holybound Grips":"圣缚之握","Stalwart Guardian's Boots":"坚兵守卫之靴","Honorbound Retainer's Sash":"荣光仆从的腰带","Hand of Beledar":"贝雷达尔之手","Devoted Plate Walkers":"虔敬板甲踏靴","Consecrated Baron's Bindings":"神圣男爵的束腕","Helm of the Righteous Crusade":"正义十字军头盔","Zealous Warden's Raiment":"狂热守望者的法衣","Emberbrand Zweihander":"烙烬双手剑","Starforged Seraph's Mace":"星铸炽天使之锤","Divine Pyrewalkers":"神赐葬火越野裤","Seraphic Wraps of the Ordained":"圣职者的炽天使长袍","Elysian Flame Crown":"极乐炎火冠冕","Overflowing Umbral Pail":"流溢深影之桶","Girdle of Somber Ploys":"诡计腰铠","Shadow Congregant's Belt":"暗影召集者腰带","Fanatic's Blackened Shoulderwraps":"狂热者的黑化缠肩","Devout Zealot's Ring":"虔诚信徒之戒","Black Shepherd's Guisarme":"黑暗牧羊人的草铁","Parson's Ornamented Blade":"帕尔森的繁饰之刃","Dark Priest's Carapace":"黑暗牧师的外壳","Shadowblight Mantle":"影荒披肩","High Nerubian Signet":"高阶蛛魔玺戒","Scheming Assailer's Bands":"密谋袭击者的腕带","Recurved Hull Impaler":"反曲刺躯者","Zephyrous Sail Carver":"和风戳帆刀","Shipwrecker's Bludgeon":"沉船者的大锤","Soaring Behemoth's Greathelm":"翔天巨兽的重盔","Goliath's Chitinous Chainmail":"哥利亚的几丁质链甲护胸","Epaulets of the Clipped Wings":"折翼肩章","Membranous Slippers":"薄膜软鞋","Arachnoid Soulcleaver":"蜘蛛斩魂刃","Devourer's Gauntlets":"吞噬者的护手","Silksteel Striders":"丝钢踏靴","Gauzewoven Legguards":"纱织护腿","Swarmcaller's Shroud":"唤虫者的裹布","Swarm Monarch's Spaulders":"虫群君主的肩甲","Cryptbound Headpiece":"地穴束缚头饰","Unbreakable Beetlebane Bindings":"坚固的灭虫束腕","Burrower's Cinch":"潜地者的腰带","Harvester's Interdiction":"收割者的禁令","Blight Hunter's Scalpelglaive":"瘟疫猎手的切割之刃","Experimental Goresilk Chestguard":"实验型血绸护胸","Claws of Tainted Ichor":"污染脓液之爪","Whispering Mask":"低语面具","Archaic Venomancer's Footwraps":"古旧的制毒师裹足","Unceremonious Bloodletter":"无礼放血者","Krix'vizk's Speech Rod":"基克斯威兹克的演讲杖","Vociferous Subjugator's Bracers":"激昂征服者的护腕","Cinch of Lingering Influence":"残留影响腰链","Whisperer's Echoing Steps":"低语者的回响之步","Subduer's Terrorgrips":"镇压者的恐惧之握","Kingslayer's Frostfang":"弑君者的冰霜獠牙","Pail of Preserved Obscurity":"护存渊黯之桶","Legplates of Duality":"二相腿铠","Penumbral Rimeguards":"半影淞卫护腕","Shadowchill Amice":"影寒护肩","Arachnofrost Vest":"蛛霜外衣","Old-Blood Hielaman":"古血长盾","Ichor-Stained Sollerets":"脓液污渍甲靴","Coagulum Cuirass":"聚合护胸","Gorebound Stranglers":"血缚扼杀者","Elder's Hemolymphal Periapt":"长者的淋巴驱邪符","Vitriolic Veinwoven Wraps":"硫酸纺脉裹腕","Splice 'n Dice":"大卸八块","Surgical Heartstopper":"精准刺心戟","Flesh Connector's Epaulets":"血肉拼接者的肩章","Entwined Chimeric Legguards":"缠结奇美拉护腿","Intertwiner's Shadowcowl":"扭结者的暗影兜帽","Viscera-Lathered Coat":"涂脏大衣","Experiment 08752's Band":"实验体08752号的指环","Hoop of the Blighted":"染疫者的戒指","85-Year Tenure Ring":"85年工龄戒指","Radiant Necromancer's Band":"光耀通灵师的徽戒","Fireproof Cinderbee Perch":"防火的燧烬蜂栖木","Defiance Crusher's Sabatons":"反抗镇压者的战靴","Reanimator's Pyreforged Shoulders":"复苏者的葬火锻铸肩甲","Studious Brilliance Expeditor":"勤勉聪慧激励器","Overclocked Idea Generator":"超频构想发生器","Supercharged Thought Enhancer":"增压思路强化器","Dangerous Distraction Inhibitor":"危险干扰抑制器","Blasting Bracers":"爆裂护腕","Venting Vambraces":"排气臂铠","Whirring Wristwraps":"嗡鸣裹腕","Clanking Cuffs":"叮当腕扣","P.0.W. x2":"P.0.W. x2型","Everforged Sabatons":"永铸战靴","Everforged Breastplate":"永铸胸甲","Everforged Greatbelt":"永铸重型腰带","Everforged Defender":"永铸防御者","Everforged Helm":"永铸之盔","Everforged Legplates":"永铸腿铠","Everforged Vambraces":"永铸腕甲","Everforged Pauldrons":"永铸肩胄","Everforged Gauntlets":"永铸护手","Everforged Stabber":"永铸戳刺者","Everforged Dagger":"永铸匕首","Everforged Longsword":"永铸长剑","Everforged Warglaive":"永铸战刃","Everforged Mace":"永铸之锤","Everforged Greataxe":"永铸巨斧","Charged Hexsword":"充能妖术剑","Charged Runeaxe":"充能符文斧","Charged Facesmasher":"充能碎面锤","Charged Claymore":"充能大剑","Charged Halberd":"充能长戟","Charged Crusher":"充能碎击锤","Charged Invoker":"充能祈锤","Charged Slicer":"充能切斧","Sanctified Steps":"圣化之步","Beledar's Bulwark":"贝雷达尔的壁垒","Siphoning Stiletto":"虹吸短剑","Ironclaw Stiletto":"镔爪短剑","Ironclaw Dirk":"镔爪短刀","Ironclaw Sword":"镔爪之剑","Ironclaw Knuckles":"镔爪指虎","Ironclaw Great Mace":"镔爪巨锤","Ironclaw Axe":"镔爪斧","Ironclaw Great Axe":"镔爪巨斧","Dredger's Plate Sabatons":"疏浚者的板甲战靴","Dredger's Plate Breastplate":"疏浚者的板甲护胸","Dredger's Developed Greatbelt":"疏浚者的演进重型腰带","Dredger's Developed Defender":"疏浚者的演进防御者","Dredger's Developed Helm":"疏浚者的演进头盔","Dredger's Developed Legplates":"疏浚者的演进腿铠","Dredger's Plate Vambraces":"疏浚者的板甲臂甲","Dredger's Developed Pauldrons":"疏浚者的演进肩甲","Dredger's Developed Gauntlets":"疏浚者的演进护手","Inquisitor's Torch":"审判官的火炬","Vagabond's Torch":"流浪者的火炬","Vagabond's Careful Crutch":"流浪者的精细腋杖","Vagabond's Bounding Baton":"流浪者的划界指挥棒","Inquisitor's Crutch":"审判官的腋杖","Inquisitor's Baton":"审判官的指挥棒","Grips of the Woven Dawn":"织造曙光之握","Treads of the Woven Dawn":"织造曙光之履","Gloves of the Woven Dusk":"织造萤暮手套","Slippers of the Woven Dusk":"织造萤暮便鞋","Warm Sunrise Bracers":"暖心旭日护腕","Cool Sunset Bracers":"沁凉夕阳护腕","Consecrated Slippers":"圣化便鞋","Consecrated Cuffs":"圣化腕扣","Consecrated Cord":"圣化腰索","Consecrated Cloak":"圣化披风","Consecrated Hood":"圣化兜帽","Consecrated Robe":"圣化长袍","Consecrated Leggings":"圣化绑腿","Consecrated Mantle":"圣化披肩","Consecrated Gloves":"圣化手套","Pioneer's Cloth Slippers":"先锋的布质便鞋","Pioneer's Cloth Cuffs":"先锋的布质腕扣","Pioneer's Perfected Cord":"先锋的完善腰索","Pioneer's Perfected Cloak":"先锋的完善披风","Pioneer's Perfected Hood":"先锋的完善兜帽","Pioneer's Cloth Robe":"先锋的布质长袍","Pioneer's Perfected Leggings":"先锋的完善绑腿","Pioneer's Perfected Mantle":"先锋的完善披肩","Pioneer's Perfected Gloves":"先锋的完善手套","Forged Gladiator's Prestigious Cloak":"炉铸角斗士的尊崇斗篷","Forged Warmonger's Garb":"炉铸好战者的外袍","Forged Warmonger's Slippers":"炉铸好战者的便鞋","Forged Warmonger's Gloves":"炉铸好战者手套","Forged Warmonger's Crown":"炉铸好战者的头冠","Forged Warmonger's Pants":"炉铸好战者的长裤","Forged Warmonger's Cord":"炉铸好战者的腰布","Forged Warmonger's Bindings":"炉铸好战者的缚腕","Forged Warmonger's Mantle":"炉铸好战者的衬肩","Forged Warmonger's Boots":"炉铸好战者的靴子","Forged Warmonger's Handwraps":"炉铸好战者的裹手","Forged Warmonger's Hood":"炉铸好战者的兜帽","Forged Warmonger's Breeches":"炉铸好战者的马裤","Forged Warmonger's Belt":"炉铸好战者的腰带","Forged Warmonger's Wraps":"炉铸好战者的裹腕","Forged Warmonger's Jerkin":"炉铸好战者的卫衣","Forged Warmonger's Shoulderguard":"炉铸好战者的护肩","Forged Warmonger's Faceplate":"炉铸好战者的面盔","Forged Warmonger's Cuirass":"炉铸好战者的胸铠","Forged Warmonger's Sabatons":"炉铸好战者的战靴","Forged Warmonger's Gauntlets":"炉铸好战者的护手","Forged Warmonger's Legguards":"炉铸好战者的护腿","Forged Warmonger's Spaulders":"炉铸好战者的肩甲","Forged Warmonger's Clasp":"炉铸好战者的腰铠","Forged Warmonger's Bracers":"炉铸好战者的护腕","Forged Warmonger's Chestguard":"炉铸好战者的胸甲","Forged Warmonger's Greaves":"炉铸好战者的护胫","Forged Warmonger's Grips":"炉铸好战者之握","Forged Warmonger's Helm":"炉铸好战者的头盔","Forged Warmonger's Leggings":"炉铸好战者的绑腿","Forged Warmonger's Epaulets":"炉铸好战者的衬肩","Forged Warmonger's Cinch":"炉铸好战者的腰链","Forged Warmonger's Armguards":"炉铸好战者的护臂","Forged Warmonger's Cape":"炉铸好战者的斗篷","Forged Warmonger's Shawl":"炉铸好战者的披巾","Forged Warmonger's Cloak":"炉铸好战者的披风","Forged Warmonger's Drape":"炉铸好战者的斗披","Forged Warmonger's Battleaxe":"炉铸好战者的战斧","Forged Warmonger's Hatchet":"炉铸好战者的手斧","Forged Warmonger's Carver":"炉铸好战者的刻斧","Forged Warmonger's Flameshot":"炉铸好战者的焰击弓","Forged Warmonger's Twinblade":"炉铸好战者的双刃","Forged Warmonger's Branch":"炉铸好战者的嫩枝","Forged Warmonger's Spire":"炉铸好战者的塔杖","Forged Warmonger's Battlestaff":"炉铸好战者的战斗法杖","Forged Warmonger's Greatsword":"炉铸好战者的巨剑","Forged Warmonger's Broadsword":"炉铸好战者的阔剑","Forged Warmonger's Club":"炉铸好战者之棍","Forged Warmonger's Hammer":"炉铸好战者之锤","Forged Warmonger's Cudgel":"炉铸好战者的轻棍","Forged Warmonger's Aegis":"炉铸好战者之庇","Forged Warmonger's Impaler":"炉铸好战者的刺戟","Forged Warmonger's Spear":"炉铸好战者的长矛","Forged Warmonger's Wand":"炉铸好战者的魔杖","Forged Warmonger's Mace":"炉铸好战者之槌","Forged Warmonger's Crusher":"炉铸好战者的碎击锤","Forged Warmonger's Scepter":"炉铸好战者的节杖","Forged Warmonger's Dagger":"炉铸好战者的匕首","Forged Warmonger's Dirk":"炉铸好战者的短匕","Enchanted Spearwood Wand":"魔化矛木手杖","Scepter of Radiant Magics":"光耀魔法节杖","Algari Competitor's Pickaxe":"阿加竞争者之镐","Algari Competitor's Dagger":"阿加竞争者的匕首","Algari Competitor's Pillar":"阿加竞争者之柱","Algari Competitor's Staff":"阿加竞争者的法杖","Algari Competitor's Rifle":"阿加竞争者的步枪","Algari Competitor's Scepter":"阿加竞争者的节杖","Algari Competitor's Lamp":"阿加竞争者之灯","Algari Competitor's Shield":"阿加竞争者之盾","Algari Competitor's Axe":"阿加竞争者之斧","Algari Competitor's Skewer":"阿加竞争者的穿刺之刃","Algari Competitor's Greatsword":"阿加竞争者的巨剑","Algari Competitor's Sword":"阿加竞争者之剑","Wings of Shattered Sorrow":"碎悲之翼","Silken Advisor's Favor":"流丝顾问的恩眷","Writhing Ringworm":"扭动的环虫","Sureki Zealot's Insignia":"苏雷吉狂热者的徽章","Seal of the Poisoned Pact":"剧毒契约印戒","Crest of the Caustic Despot":"严苛专治者的纹章","Accelerated Ascension Coil":"加速扬升之环","Ky'veza's Covert Clasps":"凯威扎的隐蔽之握","Assimilated Eggshell Slippers":"同化蛋壳便鞋","Behemoth's Eroded Cinch":"巨兽的侵蚀腰带","Skeinspinner's Duplicitous Cuffs":"纺束者的狡诈腕扣","Acrid Ascendant's Sash":"刺鼻的扬升者腰布","Rasha'nan's Grotesque Talons":"拉夏南的怪诞脚爪","Devoted Offering's Irons":"虔诚贡品的镣铐","Sanguine Experiment's Bandages":"殷红实验品的绷带","Nether Bounty's Greatbelt":"扭曲虚空赏金重型腰带","Boots of the Black Bulwark":"暗色壁垒之靴","Fleeting Massacre Footpads":"消逝屠戮足垫","Dreadful Blasphemer's Effigy":"恐惧渎神者的塑像","Mystic Blasphemer's Effigy":"秘术渎神者的塑像","Venerated Blasphemer's Effigy":"崇圣渎神者的塑像","Zenith Blasphemer's Effigy":"天顶渎神者的塑像","Dreadful Stalwart's Emblem":"恐惧坚兵的纹章","Mystic Stalwart's Emblem":"秘术坚兵的纹章","Venerated Stalwart's Emblem":"崇圣坚兵的纹章","Zenith Stalwart's Emblem":"天顶坚兵的纹章","Dreadful Conniver's Badge":"恐惧纵容者的徽章","Mystic Conniver's Badge":"秘术纵容者的徽章","Venerated Conniver's Badge":"崇圣纵容者的徽章","Zenith Conniver's Badge":"天顶纵容者的徽章","Dreadful Slayer's Icon":"恐惧屠魔者的圣像","Mystic Slayer's Icon":"秘术屠魔者的圣像","Venerated Slayer's Icon":"崇圣屠魔者的圣像","Zenith Slayer's Icon":"天顶屠魔者的圣像","Dreadful Obscenity's Idol":"恐惧秽污人偶","Mystic Obscenity's Idol":"秘术秽污人偶","Venerated Obscenity's Idol":"崇圣秽污人偶","Zenith Obscenity's Idol":"天顶秽污人偶","Web-Wrapped Curio":"裹网珍玩","Regicide":"篡国","Spelunker's Waning Candle":"探洞者的蜡烛残端","Acolyte's Goggles":"助祭的护目镜","Spelunker's Goggles":"探洞者的护目镜","Tracker's Goggles":"追踪者的护目镜","Dredger's Goggles":"疏浚者的护目镜","4UT0-41M3R":"4UT0-41M3R","Candle Confidant":"烛友","Quickwick Candlestick":"迅芯烛台","Kaheti Shadeweaver's Emblem":"卡赫提织影者的纹章","Siphoning Lightbrand":"虹吸光印","Imperfect Ascendancy Serum":"不完美的扬升血清","Goldenglow Censer":"金辉香炉","Detachable Fang":"可拆卸的獠牙","Unstable Power Suit Core":"不稳定的能量装甲核心","Web Acolyte's Hood":"蛛网助祭的兜帽","Prime Slime Slippers":"至尊软泥便鞋","Adorned Lynxborne Pauldrons":"山猫缀饰肩甲","Venom Stalker's Strap":"毒性捕猎者的腰带","Shrillwing Hunter's Prey":"喧翼猎人的猎物","Lurking Marauder's Binding":"潜伏的掠夺者之缚","Captured Earthen's Ironhorns":"遭囚土灵铁角","Acidic Attendant's Loop":"酸液侍从的指环","Stone Gaze Ceinture":"岩石凝视腰索","Lightseeker's Robes":"寻光者长袍","Deep Dweller's Tabi":"幽邃住民的分趾靴","Abyssal Tendril Tights":"深渊触须紧身裤","Sturdy Chitinous Striders":"坚韧几丁质踏靴","Dornish Warden's Coat":"多恩护卫大衣","Heritage Militia's Stompers":"传承民兵踏靴","Crystal Star Cuisses":"水晶之星腿甲","Girdle of the Gleaming Dawn":"流光晨曦束腰","Seal of the Silent Vigil":"沉默卫戍印戒","Seal of the Void-Touched":"虚触印戒","Seal of the Abyssal Terror":"深渊恐魔印戒","Seal of the Broken Mountain":"破碎山峦印戒","Vile Vial of Kaheti Bile":"一瓶肮脏的卡赫提胆汁","Reinforced Wax Plating":"蜡油加固装甲","Scroll of Momentum":"势能卷轴","Dreadful Greased Gallybux":"恐惧油滑加大头","Mystic Greased Gallybux":"秘术油滑加大头","Venerated Greased Gallybux":"崇圣油滑加大头","Zenith Greased Gallybux":"天顶油滑加大头","Dreadful Bloody Gallybux":"恐惧血污加大头","Mystic Bloody Gallybux":"秘术血污加大头","Venerated Bloody Gallybux":"崇圣血污加大头","Zenith Bloody Gallybux":"天顶血污加大头","Dreadful Gilded Gallybux":"恐惧鎏金加大头","Mystic Gilded Gallybux":"秘术鎏金加大头","Venerated Gilded Gallybux":"崇圣鎏金加大头","Zenith Gilded Gallybux":"天顶鎏金加大头","Dreadful Rusty Gallybux":"恐惧锈蚀加大头","Mystic Rusty Gallybux":"秘术锈蚀加大头","Venerated Rusty Gallybux":"崇圣锈蚀加大头","Zenith Rusty Gallybux":"天顶锈蚀加大头","Dreadful Polished Gallybux":"恐惧抛光加大头","Mystic Polished Gallybux":"秘术抛光加大头","Venerated Polished Gallybux":"崇圣抛光加大头","Zenith Polished Gallybux":"天顶抛光加大头","Excessively Bejeweled Curio":"浮华嵌宝珍玩","Undercircuit Racing Flag":"地下巡回赛竞速旗","Faded Championship Ring":"褪色的冠军戒指","Semi-Charmed Amulet":"半魅力项链","Gobfather's Gifted Bling":"地精教父的恩赐珠宝","Miniature Roulette Wheel":"迷你幸运转盘","Test Pilot's Go-Pack":"试飞员的出行包","Sash of the Fierce Diva":"激情名媛的腰带","Galvanic Graffiti Cuffs":"流电涂鸦腕扣","Hotstep Heel-Turners":"热舞跟转鞋","Darkfuse Racketeer's Tricorne":"暗索敲诈者的三角帽","Dumpmech Compactors":"废弃机械压实器","Bottom-Dollar Blouse":"倾家荡产上衣","\"Bullet-Proof\" Vestplate":"“避弹”胸铠","Blazer of Glory":"荣耀夹克衫","Hired Muscle's Legguards":"受雇打手的腿铠","Bilgerat's Discarded Slacks":"锈污老鼠的废弃长裤","Paydirt Pauldrons":"飞来横财肩铠","Competitor's Battle Cord":"竞争者的战斗束带","Underparty Admission Bracelet":"暗社准入手环","Fullthrottle Facerig":"满油护面盔","Sanitized Scraphood":"清洁的废兜帽","Epaulettes of Failed Enforcers":"无能执行者的肩饰","Tune-Up Toolbelt":"高音工具带","Shrapnel-Ridden Sabatons":"装满弹片的战靴","Enforcer's Sticky Fingers":"执行者的偷摸之手","\"Streamlined\" Cartel Uniform":"“精简版”财阀制服","Pit Doctor's Petticoat":"检修师的衬裙","Deep-Pocketed Pantaloons":"财大气粗长裤","Gravi-Gunk Handlers":"重力停滞处理护手","Revved-Up Vambraces":"兴奋狂躁臂甲","Killer Queen's Wristflickers":"杀手皇后的翻腕镯","Underboss's Tailored Mantle":"二把手的定制披肩","Cleanup Crew's Wastemask":"清洁员的废物面具","Golden Handshakers":"金色的握手手套","Heaviestweight Title Belt":"最重量级冠军腰带","Rik's Walkin' Boots":"里克的漫步靴","Vandal's Skullplating":"破坏狂的颅甲","Dragster's Last Stride":"飙车党的最后一步","Dealer's Covetous Chain":"商人的贪欲之链","Made Manacles":"定做的镣铐","Cemented Murloc-Swimmers":"灌铅的鱼人潜水鞋","Hitman's Holster":"职业打手的皮套","Illicit Bankroll Bracers":"不法筹资护腕","Refiner's Conveyor Belt":"精炼器的传送带","Dubious Table-Runners":"可疑的跑堂鞋","Test Subject's Clasps":"测试样本的腕铐","Hustler's Ante-Uppers":"骗师的提价护腕","Coin-Operated Girdle":"投币式束腰","Cutthroat Competition Stompers":"残酷角逐踏靴","Rushed Beta Launchers":"匆忙测试的弹射靴","Titan of Industry":"工业巨头","Superfan's Beater-Buzzer":"超级粉丝的压场哨","Capital Punisher":"资本处刑锤","Greasemonkey's Shift-Stick":"轮机工的换挡杆","\"Tiny Pal\"":"“小朋友”","GIGADEATH Chainblade":"超级死亡链锯刃","Remixed Ignition Saber":"混调的点火军刀","Stix's Metal Detector":"斯提克斯的金属探测器","Pyrotechnic Needle-Dropper":"缭乱定音针","Alphacoil Ba-Boom Stick":"首要线圈的轰爆杆","Gallywix's Iron Thumb":"加里维克斯的铁拇指","Tournament Arc":"竞技弧光弓","Big Earner's Bludgeon":"暴利者的大头棒","Wiseguy's Refused Offer":"被拒绝的智囊条件","Dumpster Diver":"垃圾堆探宝斧","Crowd Favorite":"观众的明星","Giga Bank-Breaker":"极巨大银行破拆者","Operator's Fraud Detector":"经营方的骗局探测器","Enforcer's Backalley Allegiance":"执法者的秘巷忠诚","Enforcer's Backalley Bindings":"执法者的秘巷腕轮","Enforcer's Backalley Girdle":"执法者的秘巷束带","Enforcer's Backalley Shoulderplates":"执法者的秘巷肩铠","Enforcer's Backalley Chausses":"执法者的秘巷腿铠","Enforcer's Backalley Faceshield":"执法者的秘巷面铠","Enforcer's Backalley Crushers":"执法者的秘巷手套","Enforcer's Backalley Stompers":"执法者的秘巷踏靴","Enforcer's Backalley Vestplate":"执法者的秘巷胸铠","Aureate Sentry's Gilded Cloak":"耀金哨卫的鎏金披风","Aureate Sentry's Clasps":"耀金哨卫的腕扣","Aureate Sentry's Greatbelt":"耀金哨卫的重型腰带","Aureate Sentry's Roaring Will":"耀金哨卫的轰鸣意志","Aureate Sentry's Legguards":"耀金哨卫的腿铠","Aureate Sentry's Pledge":"耀金哨卫的誓约","Aureate Sentry's Gauntlets":"耀金哨卫的手铠","Aureate Sentry's Greaves":"耀金哨卫的护胫","Aureate Sentry's Encasement":"耀金哨卫的衣装","Cauldron Champion's Spined Cloak":"熔炉冠军的脊刺披风","Cauldron Champion's Wraps":"熔炉冠军的裹腕","Cauldron Champion's Title Belt":"熔炉冠军的凯旋腰带","Cauldron Champion's Screamplate":"熔炉冠军的尖啸肩铠","Cauldron Champion's Tattered Cuisses":"熔炉冠军的风霜战裙","Cauldron Champion's Crown":"熔炉冠军的头冠","Cauldron Champion's Fistguards":"熔炉冠军的护手","Cauldron Champion's Greatboots":"熔炉冠军的重靴","Cauldron Champion's Ribcage":"熔炉冠军的胸膛","Gale Sovereign's Breeze":"狂风之王的和风","Gale Sovereign's Bracers":"狂风之王的护腕","Gale Sovereign's Ritual Belt":"狂风之王的仪式腰带","Gale Sovereign's Zephyrs":"狂风之王的劲风","Gale Sovereign's Pantaloons":"狂风之王的长裤","Gale Sovereign's Charged Hood":"狂风之王的充能兜帽","Gale Sovereign's Grasps":"狂风之王的掌握","Gale Sovereign's Stormboots":"狂风之王的风雷战靴","Gale Sovereign's Clouded Hauberk":"狂风之王的乌云胸甲","Tireless Collector's Veilmesh":"不倦收藏家的遮影披风","Tireless Collector's Manacles":"不倦收藏家的镣铐","Tireless Collector's First Kill":"不倦收藏家的初次猎获","Tireless Collector's Hunted Heads":"不倦收藏家的战利品","Tireless Collector's Armored Breeches":"不倦收藏家的装甲马裤","Tireless Collector's Chained Cowl":"不倦收藏家的锁链兜帽","Tireless Collector's Gauntlets":"不倦收藏家的手甲","Tireless Collector's Spiked Cleats":"不倦收藏家的尖刺钉鞋","Tireless Collector's Battlegear":"不倦收藏家的戎装","Opulent Treasurescale's Scalecloak":"奢华宝鳞的鳞片披风","Opulent Treasurescale's Vambraces":"奢华宝鳞的臂甲","Opulent Treasurescale's Radiant Chain":"奢华宝鳞的辉煌腰链","Opulent Treasurescale's Gleaming Mantle":"奢华宝鳞的闪亮披肩","Opulent Treasurescale's Petticoat":"奢华宝鳞的衬裙","Opulent Treasurescale's Crowned Jewel":"奢华宝鳞的镶冠珠宝","Opulent Treasurescale's Gold-Counters":"奢华宝鳞的点金手套","Opulent Treasurescale's Boots":"奢华宝鳞的长靴","Opulent Treasurescale's Tunic":"奢华宝鳞的外套","Spectral Gambler's Shawl":"幽灵豪客的斗篷","Spectral Gambler's Shackles":"幽灵豪客的镣铐","Spectral Gambler's Pocket Ace":"幽灵豪客的秘藏王牌","Spectral Gambler's Bladed Mantle":"幽灵豪客的刃齿披肩","Spectral Gambler's Pantaloons":"幽灵豪客的长裤","Spectral Gambler's Damned Visage":"幽灵豪客的诅咒面容","Spectral Gambler's Gloves":"幽灵豪客的手套","Spectral Gambler's Cavaliers":"幽灵豪客的骑行靴","Spectral Gambler's Vest":"幽灵豪客的外套","Ageless Serpent's Flowing Grace":"恒远翔龙的奔流英姿","Ageless Serpent's Cuffs":"恒远翔龙的腕扣","Ageless Serpent's Rope Belt":"恒远翔龙的腰绳","Ageless Serpent's Shoulderpads":"恒远翔龙的肩垫","Ageless Serpent's Leggings":"恒远翔龙的护腿","Ageless Serpent's Mane":"恒远翔龙的鬃须","Ageless Serpent's Handguards":"恒远翔龙的手甲","Ageless Serpent's Ankleweights":"恒远翔龙的配重","Ageless Serpent's Inked Coils":"恒远翔龙的墨染缠胸","Leaves of Reclaiming Blight":"再生凋零的叶片","Knots of Reclaiming Blight":"再生凋零的关节","Wickerbelt of Reclaiming Blight":"再生凋零的柳条缚腰","Jaws of Reclaiming Blight":"再生凋零的利颚","Moccasins of Reclaiming Blight":"再生凋零的软鞋","Branches of Reclaiming Blight":"再生凋零的枝丫","Grips of Reclaiming Blight":"再生凋零的护手","Breeches of Reclaiming Blight":"再生凋零的马裤","Robes of Reclaiming Blight":"再生凋零的长袍","Fel-Dealer's Fur Shawl":"邪能贩子的皮披巾","Fel-Dealer's Cuffs":"邪能贩子的腕铐","Fel-Dealer's Waistwrap":"邪能贩子的裹腰","Fel-Dealer's Recycled Reavers":"邪能贩子的复用掠夺者","Fel-Dealer's Fur Kilt":"邪能贩子的皮战裙","Fel-Dealer's Visor":"邪能贩子的护面","Fel-Dealer's Underhandlers":"邪能贩子的通天手","Fel-Dealer's Smugglers":"邪能贩子的私运靴","Fel-Dealer's Soul Engine":"邪能贩子的灵魂引擎","Spliced Fiendtrader's Shady Cover":"捻接邪商的鬼祟披风","Spliced Fiendtrader's Skinbands":"捻接邪商的腕轮","Spliced Fiendtrader's Sash":"捻接邪商的腰链","Spliced Fiendtrader's Loyal Servants":"捻接邪商的忠仆","Spliced Fiendtrader's Skin Tights":"捻接邪商的贴身裤","Spliced Fiendtrader's Transcendence":"捻接邪商的飞升护面","Spliced Fiendtrader's Demonic Grasp":"捻接邪商的恶魔之握","Spliced Fiendtrader's Soles":"捻接邪商的软鞋","Spliced Fiendtrader's Surgical Gown":"捻接邪商的手术服","Confessor's Unshakable Lightcover":"神官的坚定薄纱","Confessor's Unshakable Faulds":"神官的坚定绑带","Confessor's Unshakable Ornament":"神官的坚定饰索","Confessor's Unshakable Radiance":"神官的坚定灿光","Confessor's Unshakable Leggings":"神官的坚定护腿","Confessor's Unshakable Halo":"神官的坚定光晕","Confessor's Unshakable Mitts":"神官的坚定指套","Confessor's Unshakable Boots":"神官的坚定长靴","Confessor's Unshakable Vestment":"神官的坚定圣服","Aspectral Emissary's Chosen Drape":"守护巨龙大使的亲选斗披","Aspectral Emissary's Gembands":"守护巨龙大使的宝石腕带","Aspectral Emissary's Cummerbund":"守护巨龙大使的徽带","Aspectral Emissary's Arcane Vents":"守护巨龙大使的奥术之衩","Aspectral Emissary's Trousers":"守护巨龙大使的长裤","Aspectral Emissary's Crystalline Cowl":"守护巨龙大使的结晶风帽","Aspectral Emissary's Hardened Grasp":"守护巨龙大使的硬化护手","Aspectral Emissary's Slippers":"守护巨龙大使的便鞋","Aspectral Emissary's Primal Robes":"守护巨龙大使的原始长袍","Prized Aspirant's Plate Helm":"至臻候选者的板甲头盔","Prized Aspirant's Silk Robe":"至臻候选者的丝质长袍","Prized Aspirant's Chestplate":"至臻候选者的胸铠","Prized Aspirant's Armored Vest":"至臻候选者的装甲外套","Prized Aspirant's Leather Vest":"至臻候选者的皮甲外衣","Prized Aspirant's Plate Warboots":"至臻候选者的板甲战靴","Prized Aspirant's Silk Treads":"至臻候选者的丝质便鞋","Prized Aspirant's Chain Sabatons":"至臻候选者的链甲马靴","Prized Aspirant's Leather Boots":"至臻候选者的皮甲长靴","Prized Aspirant's Leather Gloves":"至臻候选者的皮甲手套","Prized Aspirant's Plate Gauntlets":"至臻候选者的板甲手套","Prized Aspirant's Silk Gloves":"至臻候选者的丝质手套","Prized Aspirant's Chain Gauntlets":"至臻候选者的链甲手套","Prized Aspirant's Silk Hood":"至臻候选者的丝质兜帽","Prized Aspirant's Chain Helm":"至臻候选者的链甲头盔","Prized Aspirant's Leather Helm":"至臻候选者的皮甲头盔","Prized Aspirant's Plate Legguards":"至臻候选者的板甲护腿","Prized Aspirant's Silk Leggings":"至臻候选者的丝质裹腿","Prized Aspirant's Chain Leggings":"至臻候选者的链甲护腿","Prized Aspirant's Leather Breeches":"至臻候选者的皮甲马裤","Prized Aspirant's Leather Spaulders":"至臻候选者的皮甲护肩","Prized Aspirant's Plate Shoulders":"至臻候选者的板甲护肩","Prized Aspirant's Silk Mantle":"至臻候选者的丝质衬肩","Prized Aspirant's Chain Spaulders":"至臻候选者的链甲护肩","Prized Aspirant's Plate Girdle":"至臻候选者的板甲束腰","Prized Aspirant's Silk Cord":"至臻候选者的丝质束带","Prized Aspirant's Chain Belt":"至臻候选者的链甲腰带","Prized Aspirant's Leather Belt":"至臻候选者的皮甲腰带","Prized Aspirant's Silk Wristwraps":"至臻候选者的丝质裹腕","Prized Aspirant's Plate Cuffs":"至臻候选者的板甲腕扣","Prized Aspirant's Chain Wristwraps":"至臻候选者的链甲裹腕","Prized Aspirant's Leather Wristwraps":"至臻候选者的皮甲裹腕","Prized Aspirant's Plate Headguard":"至臻候选者的板甲护头","Prized Aspirant's Silk Shirt":"至臻候选者的丝质衬衣","Prized Aspirant's Plate Armor":"至臻候选者的板甲护胸","Prized Aspirant's Armored Tunic":"至臻候选者的装甲外衣","Prized Aspirant's Leather Tunic":"至臻候选者的皮甲外套","Prized Aspirant's Plate Stompers":"至臻候选者的板甲踏靴","Prized Aspirant's Silk Footwraps":"至臻候选者的丝质裹足","Prized Aspirant's Chain Stompers":"至臻候选者的链甲踏靴","Prized Aspirant's Leather Footpads":"至臻候选者的皮甲足垫","Prized Aspirant's Leather Grips":"至臻候选者的皮甲之握","Prized Aspirant's Plate Handguards":"至臻候选者的板甲护手","Prized Aspirant's Silk Handwraps":"至臻候选者的丝质裹手","Prized Aspirant's Chain Handguards":"至臻候选者的链甲护手","Prized Aspirant's Silk Cover":"至臻候选者的丝质护面","Prized Aspirant's Chain Headguard":"至臻候选者的链甲护头","Prized Aspirant's Leather Mask":"至臻候选者的皮甲面具","Prized Aspirant's Plate Wargreaves":"至臻候选者的板甲战争护胫","Prized Aspirant's Silk Legwraps":"至臻候选者的丝质绑腿","Prized Aspirant's Chain Wargreaves":"至臻候选者的链甲战争护胫","Prized Aspirant's Leather Leggings":"至臻候选者的皮甲护腿","Prized Aspirant's Leather Mantle":"至臻候选者的皮甲披肩","Prized Aspirant's Plate Pauldrons":"至臻候选者的板甲肩铠","Prized Aspirant's Silk Shawl":"至臻候选者的丝质披巾","Prized Aspirant's Chain Shoulderguards":"至臻候选者的链甲肩铠","Prized Aspirant's Plate Greatbelt":"至臻候选者的板甲重型腰带","Prized Aspirant's Silk Belt":"至臻候选者的丝质腰带","Prized Aspirant's Chain Clasp":"至臻候选者的链甲束带","Prized Aspirant's Leather Cord":"至臻候选者的皮甲束带","Prized Aspirant's Silk Bindings":"至臻候选者的丝质腕带","Prized Aspirant's Plate Armguards":"至臻候选者的板甲护臂","Prized Aspirant's Chain Bracer":"至臻候选者的链甲护腕","Prized Aspirant's Leather Armguards":"至臻候选者的皮甲护臂","Prized Aspirant's Badge of Ferocity":"至臻候选者的凶猛徽章","Prized Aspirant's Medallion":"至臻候选者的勋章","Prized Aspirant's Insignia of Alacrity":"至臻候选者的活跃徽记","Prized Aspirant's Emblem":"至臻候选者的纹章","Prized Aspirant's Sigil of Adaptation":"至臻候选者的适应魔印","Prized Aspirant's Ring":"至臻候选者的指环","Prized Aspirant's Band":"至臻候选者的戒指","Prized Aspirant's Signet":"至臻候选者的徽戒","Prized Aspirant's Necklace":"至臻候选者的项链","Prized Aspirant's Choker":"至臻候选者的项圈","Prized Aspirant's Pendant":"至臻候选者的坠饰","Prized Aspirant's Drape":"至臻候选者的披风","Prized Aspirant's Cloak":"至臻候选者的斗篷","Prized Aspirant's Cape":"至臻候选者的斗披","Prized Aspirant's Greatcloak":"至臻候选者的大氅","Prized Aspirant's Battleaxe":"至臻候选者的战斧","Prized Aspirant's Dagger":"至臻候选者的匕首","Prized Aspirant's Hammer":"至臻候选者的锤子","Prized Aspirant's Polearm":"至臻候选者的长矛","Prized Aspirant's Staff":"至臻候选者的法杖","Prized Aspirant's Greatsword":"至臻候选者的巨剑","Prized Aspirant's Molotov":"至臻候选者的燃烧瓶","Prized Aspirant's Rocketglaive":"至臻候选者的火箭战刃","Prized Aspirant's Scepter":"至臻候选者的节杖","Prized Aspirant's Shield":"至臻候选者的盾牌","Prized Aspirant's Rifle":"至臻候选者的火枪","Prized Aspirant's Halberd":"至臻候选者的长戟","Prized Aspirant's Mace":"至臻候选者之锤","Prized Aspirant's Drill":"至臻候选者的钻头","Prized Aspirant's Chopper":"至臻候选者的切碎者","Prized Aspirant's Blastoff Rod":"至臻候选者的爆破棒","Prized Gladiator's Silk Robe":"至臻角斗士的丝质长袍","Prized Gladiator's Silk Gown":"至臻角斗士的丝质法袍","Prized Gladiator's Silk Slippers":"至臻角斗士的丝质布鞋","Prized Gladiator's Silk Treads":"至臻角斗士的丝质便鞋","Prized Gladiator's Silk Gloves":"至臻角斗士的丝质手套","Prized Gladiator's Silk Handwraps":"至臻角斗士的丝质裹手","Prized Gladiator's Silk Hat":"至臻角斗士的丝质礼帽","Prized Gladiator's Silk Cap":"至臻角斗士的丝质帽子","Prized Gladiator's Silk Leggings":"至臻角斗士的丝质护腿","Prized Gladiator's Silk Trousers":"至臻角斗士的丝质长裤","Prized Gladiator's Silk Mantle":"至臻角斗士的丝质披肩","Prized Gladiator's Silk Amice":"至臻角斗士的丝质护肩","Prized Gladiator's Silk Cord":"至臻角斗士的丝质束带","Prized Gladiator's Silk Belt":"至臻角斗士的丝质腰带","Prized Gladiator's Silk Wristwraps":"至臻角斗士的丝质裹腕","Prized Gladiator's Silk Armbands":"至臻角斗士的丝质腕甲","Prized Gladiator's Cloak":"至臻角斗士的斗篷","Prized Gladiator's Drape":"至臻角斗士的披风","Prized Gladiator's Shawl":"至臻角斗士的披巾","Prized Gladiator's Silk Chestwrap":"至臻角斗士的丝质裹胸","Prized Gladiator's Silk Vest":"至臻角斗士的丝质背心","Prized Gladiator's Silk Hood":"至臻角斗士的丝质兜帽","Prized Gladiator's Silk Guise":"至臻角斗士的丝质假面","Prized Gladiator's Silk Raiment":"至臻角斗士的丝质外衣","Prized Gladiator's Silk Vestments":"至臻角斗士的丝质法衣","Prized Gladiator's Leather Vest":"至臻角斗士的皮甲外衣","Prized Gladiator's Leather Vestments":"至臻角斗士的皮甲法衣","Prized Gladiator's Leather Boots":"至臻角斗士的皮甲长靴","Prized Gladiator's Leather Treads":"至臻角斗士的皮甲便鞋","Prized Gladiator's Leather Gloves":"至臻角斗士的皮甲手套","Prized Gladiator's Leather Grips":"至臻角斗士的皮甲之握","Prized Gladiator's Leather Helm":"至臻角斗士的皮甲头盔","Prized Gladiator's Leather Mask":"至臻角斗士的皮甲面具","Prized Gladiator's Leather Breeches":"至臻角斗士的皮甲马裤","Prized Gladiator's Leather Legwraps":"至臻角斗士的皮甲裹腿","Prized Gladiator's Leather Spaulders":"至臻角斗士的皮甲护肩","Prized Gladiator's Leather Shoulderpads":"至臻角斗士的皮甲肩章","Prized Gladiator's Leather Belt":"至臻角斗士的皮甲腰带","Prized Gladiator's Leather Strap":"至臻角斗士的皮甲束腰","Prized Gladiator's Leather Wristwraps":"至臻角斗士的皮甲裹腕","Prized Gladiator's Leather Wristguards":"至臻角斗士的皮甲护腕","Prized Gladiator's Leather Jerkin":"至臻角斗士的皮甲卫衣","Prized Gladiator's Armored Scales":"至臻角斗士的装甲之鳞","Prized Gladiator's Scaleguard":"至臻角斗士的鳞片卫甲","Prized Gladiator's Chain Sabatons":"至臻角斗士的链甲马靴","Prized Gladiator's Chain Boots":"至臻角斗士的链甲长靴","Prized Gladiator's Chain Gauntlets":"至臻角斗士的链甲手套","Prized Gladiator's Chain Handguards":"至臻角斗士的链甲护手","Prized Gladiator's Chain Helm":"至臻角斗士的链甲头盔","Prized Gladiator's Chain Faceguard":"至臻角斗士的链甲护面","Prized Gladiator's Chain Leggings":"至臻角斗士的链甲护腿","Prized Gladiator's Chain Breeches":"至臻角斗士的链甲马裤","Prized Gladiator's Chain Monnion":"至臻角斗士的链甲肩胄","Prized Gladiator's Chain Shoulderguard":"至臻角斗士的链甲肩铠","Prized Gladiator's Chain Belt":"至臻角斗士的链甲腰带","Prized Gladiator's Chain Girdle":"至臻角斗士的链甲护腰","Prized Gladiator's Chain Wristguards":"至臻角斗士的链甲护腕","Prized Gladiator's Chain Bracers":"至臻角斗士的链甲腕带","Prized Gladiator's Chain Vest":"至臻角斗士的链甲外套","Prized Gladiator's Chain Tunic":"至臻角斗士的链甲外衣","Prized Gladiator's Chestguard":"至臻角斗士的护胸","Prized Gladiator's Chestplate":"至臻角斗士的胸铠","Prized Gladiator's Plate Warboots":"至臻角斗士的板甲战靴","Prized Gladiator's Plate Stompers":"至臻角斗士的板甲踏靴","Prized Gladiator's Plate Gauntlets":"至臻角斗士的板甲手套","Prized Gladiator's Plate Handguards":"至臻角斗士的板甲护手","Prized Gladiator's Plate Helm":"至臻角斗士的板甲头盔","Prized Gladiator's Plate Helmet":"至臻角斗士的板甲战盔","Prized Gladiator's Plate Legguards":"至臻角斗士的板甲护腿","Prized Gladiator's Plate Wargreaves":"至臻角斗士的板甲战争护胫","Prized Gladiator's Plate Shoulders":"至臻角斗士的板甲护肩","Prized Gladiator's Plate Pauldrons":"至臻角斗士的板甲肩铠","Prized Gladiator's Plate Girdle":"至臻角斗士的板甲束腰","Prized Gladiator's Plate Greatbelt":"至臻角斗士的板甲重型腰带","Prized Gladiator's Plate Wristguards":"至臻角斗士的板甲护腕","Prized Gladiator's Plate Vambraces":"至臻角斗士的板甲臂铠","Prized Gladiator's Plate Tasses":"至臻角斗士的板甲护胫","Prized Gladiator's Ring":"至臻角斗士的指环","Prized Gladiator's Band":"至臻角斗士的戒指","Prized Gladiator's Signet":"至臻角斗士的徽戒","Prized Gladiator's Necklace":"至臻角斗士的项链","Prized Gladiator's Pendant":"至臻角斗士的坠饰","Prized Gladiator's Amulet":"至臻角斗士的项坠","Prized Gladiator's Badge of Ferocity":"至臻角斗士的凶猛徽章","Prized Gladiator's Insignia of Alacrity":"至臻角斗士的活跃徽记","Prized Gladiator's Emblem":"至臻角斗士的纹章","Prized Gladiator's Medallion":"至臻角斗士的勋章","Prized Gladiator's Sigil of Adaptation":"至臻角斗士的适应魔印","Prized Gladiator's Last Resort":"至臻角斗士的最后一搏","Prized Gladiator's Dagger":"至臻角斗士的匕首","Prized Gladiator's Warglaive":"至臻角斗士的战刃","Prized Gladiator's Drill":"至臻角斗士的钻头","Prized Gladiator's Staff":"至臻角斗士的法杖","Prized Gladiator's Bow":"至臻角斗士之弓","Prized Gladiator's Bludgeon":"至臻角斗士的大头棒","Prized Gladiator's Army Knife":"至臻角斗士的军刀","Prized Gladiator's Gasket":"至臻角斗士的垫圈","Prized Gladiator's Flail":"至臻角斗士的连枷","Prized Gladiator's Pincer":"至臻角斗士的钳子","Prized Gladiator's Detonator":"至臻角斗士的起爆器","Prized Gladiator's Blaster":"至臻角斗士的轰击炮","Prized Gladiator's Greatstaff":"至臻角斗士的巨杖","Prized Gladiator's Bulwark":"至臻角斗士的护壁","Prized Gladiator's Greatsaw":"至臻角斗士的阔锯","Prized Gladiator's Pulverizer":"至臻角斗士的碎击之锤","Prized Gladiator's Torchblade":"至臻角斗士的火炬之刃","Prized Gladiator's Skewer":"至臻角斗士的刺肉刃","Prized Gladiator's Pylon":"至臻角斗士的塔架","Vexie's Pit Whistle":"维克茜的检修哨子","Scrapfield 9001":"废料场9001型","House of Cards":"纸牌屋","Chromebustible Bomb Suit":"易燃铬武炸弹服","Prized Warmonger's Garb":"至臻好战者的外袍","Prized Warmonger's Slippers":"至臻好战者的便鞋","Prized Warmonger's Gloves":"至臻好战者手套","Prized Warmonger's Crown":"至臻好战者的头冠","Prized Warmonger's Pants":"至臻好战者的长裤","Prized Warmonger's Cord":"至臻好战者的腰布","Prized Warmonger's Bindings":"至臻好战者的缚腕","Prized Warmonger's Mantle":"至臻好战者的衬肩","Prized Warmonger's Boots":"至臻好战者的靴子","Prized Warmonger's Handwraps":"至臻好战者的裹手","Prized Warmonger's Hood":"至臻好战者的兜帽","Prized Warmonger's Breeches":"至臻好战者的马裤","Prized Warmonger's Belt":"至臻好战者的腰带","Prized Warmonger's Wraps":"至臻好战者的裹腕","Prized Warmonger's Jerkin":"至臻好战者的卫衣","Prized Warmonger's Shoulderguard":"至臻好战者的护肩","Prized Warmonger's Faceplate":"至臻好战者的面盔","Prized Warmonger's Cuirass":"至臻好战者的胸铠","Prized Warmonger's Sabatons":"至臻好战者的战靴","Prized Warmonger's Gauntlets":"至臻好战者的护手","Prized Warmonger's Legguards":"至臻好战者的护腿","Prized Warmonger's Spaulders":"至臻好战者的肩甲","Prized Warmonger's Clasp":"至臻好战者的腰铠","Prized Warmonger's Bracers":"至臻好战者的护腕","Prized Warmonger's Chestguard":"至臻好战者的胸甲","Prized Warmonger's Greaves":"至臻好战者的护胫","Prized Warmonger's Grips":"至臻好战者之握","Prized Warmonger's Helm":"至臻好战者的头盔","Prized Warmonger's Leggings":"至臻好战者的绑腿","Prized Warmonger's Epaulets":"至臻好战者的衬肩","Prized Warmonger's Cinch":"至臻好战者的腰链","Prized Warmonger's Armguards":"至臻好战者的护臂","Prized Warmonger's Cape":"至臻好战者的斗篷","Prized Warmonger's Shawl":"至臻好战者的披巾","Prized Warmonger's Cloak":"至臻好战者的披风","Prized Warmonger's Drape":"至臻好战者的斗披","Prized Warmonger's Battleaxe":"至臻好战者的战斧","Prized Warmonger's Hatchet":"至臻好战者的手斧","Prized Warmonger's Carver":"至臻好战者的刻斧","Prized Warmonger's Flameshot":"至臻好战者的焰击弓","Prized Warmonger's Twinblade":"至臻好战者的双刃","Prized Warmonger's Firebomb":"至臻好战者的火焰炸弹","Prized Warmonger's Spire":"至臻好战者的塔杖","Prized Warmonger's Battlestaff":"至臻好战者的战斗法杖","Prized Warmonger's Greatsword":"至臻好战者的巨剑","Prized Warmonger's Broadsword":"至臻好战者的阔剑","Prized Warmonger's Club":"至臻好战者之棍","Prized Warmonger's Hammer":"至臻好战者之锤","Prized Warmonger's Gavel":"至臻好战者的轻槌","Prized Warmonger's Aegis":"至臻好战者之庇","Prized Warmonger's Impaler":"至臻好战者的刺戟","Prized Warmonger's Spear":"至臻好战者的长矛","Prized Warmonger's Wand":"至臻好战者的魔杖","Prized Warmonger's Mace":"至臻好战者之槌","Prized Warmonger's Crusher":"至臻好战者的碎击锤","Prized Warmonger's Scepter":"至臻好战者的节杖","Prized Warmonger's Dagger":"至臻好战者的匕首","Prized Warmonger's Dirk":"至臻好战者的短匕","Mister Pick-Me-Up":"助威先生","Gallagio Bottle Service":"加乐宫整瓶服务","Junkmaestro's Mega Magnet":"渣客大师的超级磁铁","Torq's Big Red Button":"托克的大红按钮","Flarendo's Pilot Light":"弗莱兰多的点火灯","Mug's Moxie Jug":"穆格的壮胆壶","Mister Lock-N-Stalk":"锁定追踪先生","Reverb Radio":"混响播音机","Geargrinder's Spare Keys":"磨轮的备用钥匙","Eye of Kezan":"科赞之眼","Zee's Thug Hotline":"兹伊的暴徒热线","The Jastor Diamond":"加斯特的宝钻","Random Number Perforator":"随机数凿孔机","Blastfurious Machete":"激情爆破大砍刀","Frontman's Wondrous Wall":"领衔者的奇妙之壁","Luminary Robe":"渊博长袍","Stoneshell Guard":"石壳盾牌","Earthslag Shoulders":"土渣护肩","Naglering":"拿格之戒","Rubicund Armguards":"透红护臂","Molten Ironfoe":"熔火反对者","Cinderhide Armsplints":"灰鳞护臂","Pyremail Wristguards":"焚铁护腕","Flameweave Cuffs":"焰纹护腕","Emberplate Armguards":"琥珀臂甲","Lavacrest Leggings":"火浪护腿","Force of Magma":"熔岩之力","Rubidium Hammer":"燃石战锤","Sash of the Burning Heart":"燃心腰带","Circle of Flame":"烈焰之环","Flame Wrath":"烈焰之怒","Force of Will":"意志之力","Cape of the Fire Salamander":"火灵斗篷","Molten Fists":"岩浆之拳","Hand of Justice":"正义之手","Angerforge's Battle Axe":"安格弗的战斧","Lord General's Sword":"安格弗的剑","Second Wind":"复苏之风","Royal Decorated Armor":"盛饰护甲","Warstrife Leggings":"战争护腿","Omnicast Boots":"全法长靴","Burst of Knowledge":"学识爆发","Impervious Giant":"磐石巨锤","The Hammer of Grace":"恩赐之锤","Robes of the Royal Crown":"皇冠法袍","Ghostshroud":"幽灵面罩","Deathdealer Breastplate":"死灵胸甲","Legplates of the Eternal Guardian":"永恒守护者腿铠","Thaurissan's Royal Scepter":"索瑞森皇家节杖","Haunting Specter Leggings":"鬼灵护腿","Guiding Stave of Wisdom":"智慧手杖","Imperial Jewel":"帝王宝石","Emperor's Seal":"皇帝徽记","Swiftwalker Boots":"迅捷长靴","Hands of the Exalted Herald":"传令官之手","Ebonsteel Spaulders":"乌钢肩甲","Sash of the Grand Hunt":"追猎腰带","Mantle of Lost Hope":"失落希望衬肩","Bloodclot Band":"血块指环","Leggings of Frenzied Magic":"狂乱魔法护腿","Shard Splinter":"碎岩破片刃","Magma-Shot Boomstick":"岩浆射击火枪","Embershard Pendant":"烬屑垂饰","Heart of Roccor":"洛考尔之心","Bottled Magma":"瓶装岩浆","Insolent Dark Iron's Vest":"狂放黑铁背心","Magma Giant's Crown":"岩浆巨人的头冠","Molten Furnace":"熔火锻炉","Arbiter's Blade":"仲裁者之刃","Flame-Tempered Skinner":"烈焰淬火剥皮斧","Flamelord's Emberstaff":"烈焰领主的余烬杖","Flamekeeper's Fire Blanket":"火焰守护者的御火毯","Spare Golem Pauldrons":"备用傀儡肩甲","Spare Golem Frame":"备用傀儡框架","Golem Gearbox":"傀儡齿轮箱","Argelmach's Breaking Bar":"阿格曼奇的破拆棍","The Fifth's Linked Treads":"第五贤者的链环鞋","Dope'rel's Finger Gloves":"多普雷尔的指套","Sabaton's of Anger'rel":"安格雷尔的战靴","Dope'rel's Calling Rune":"多普雷尔的召唤符文","Anvilrage Medic's Boots":"铁怒医师的长靴","Flamekeeper's Handwraps":"火焰守护者的裹手","Anvilrage Rogue's Belt of Knives":"铁怒潜行者的佩刀腰带","Anvilrage Dragoon's Trousers":"铁怒龙骑士的长裤","Sapper's Waistplate":"工兵的腕铠","Dragoon's Volley Gun":"龙骑士的齐发枪","Flamelash's Fiery Spike":"弗莱拉斯的炽火尖峰","Fireguard's Lava-Dipped Cleaver":"火焰卫士的熔岩劈肉斧","Flamewalker Scale Spaulders":"烈焰行者鳞片肩饰","Burning Spirit Tender's Mitts":"燃灵看护者的手套","Helm of the Molten Avatar":"熔火化身头盔","Prized Gladiator's Prestigious Cloak":"至臻角斗士的尊崇斗篷","Best-in-Slots":"最上品","Improvised Seaforium Pacemaker":"临时制作的爆盐起搏器","Darkfuse Medichopper":"暗索医疗机","Ringing Ritual Mud":"共鸣仪式泥浆","Gigazap's Zap-Cap":"超震的震击帽","K.U.-J.0.'s Flame Vents":"K.U.-J.0.的烈焰排气口","Prized Gladiator's Conduit":"至臻角斗士的法器","Pilot's Oiled Trousers":"飞行员的油污长裤","Well-Trodden Mechanic's Shoes":"机械师的陈年旧鞋","Cavern Stalker's Trophy Girdle":"洞窟追猎者的战利品腰带","Darkfuse Dinner Jacket":"暗索晚宴夹克","Horn-Adorned Chausses":"角饰马裤","Cauldron Master Cleats":"熔炉霸主的钉鞋","Steadfast Contender's Breastplate":"坚定挑战者的胸铠","Champion's Gilded Stompers":"冠军的鎏金践踏靴","Gobfather's Gold Medal":"地精教父的金牌","Capo's Molten Knuckles":"小头目的熔火指虎","Circuit Breaker":"断路器","Sonic Ka-BOOM!-erang":"音波轰爆回旋镖","Keeza's 'B.' B.B.B.F.G":"齐扎的“B.”B.B.B.F.G.","Geezle's Coercive Volt-ohmmeter":"吉泽尔的强制性伏特电阻表","Gallytech Turbo-Tiller":"加里科技涡轮耕种器","Razorchoke Slacks":"割喉长裤","Saboteur's Rubber Jacket":"破坏者的橡胶外套","Nonconductive Kill-o-Socks":"绝缘保命靴","Waterworks Filtration Mask":"水能堡渗透面罩","Disturbed Kelp Wraps":"被惊扰的海藻裹腕","Mechanized Junkpads":"机械化垃圾衬垫","Portable Power Generator":"便携式能量发生器","Bront's Singed Blastcoat":"布隆特的焦灼震爆服","Skystreak's Hidden Missiles":"翔天者的隐藏飞弹","Jumpstarter's Scaffold-Scrapers":"接线者的架塔拳套","Venture Contractor's Floodlight":"风险合同工的探照灯","Muckdiver's Wading Plate":"潜泥者的蹚水板甲","Electrician's Siphoning Filter":"电工的虹吸滤罩","Skardyn's Grace":"灰鳞的优雅","Modgud's Blade":"莫德古德之刃","Cursed Skardyn Vest":"被诅咒的灰鳞矮人皮衣","Wildhammer Riding Helm":"蛮锤骑兵之盔","Umbriss Band":"乌比斯之戒","Ring of Dun Algaz":"丹奥加兹之戒","Wand of Untainted Power":"纯净能量之杖","Belt of the Forgemaster":"铸炉之主腰铠","Dark Iron Chain Boots":"黑铁链靴","Throngus's Finger":"索朗格斯的指节","Azureborne Cloak":"苍穹披风","Red Scale Boots":"红鳞战靴","Earthshape Pauldrons":"劈地肩铠","Crimsonborne Bracers":"暗红血脉护腕","Windwalker Blade":"风行者之刃","Vest of Misshapen Hides":"畸形兽皮外衣","Wild Hammer":"狂野之锤","Circle of Bone":"骨环之戒","Mark of Khardros":"卡德罗斯的印记","Mace of Transformed Bone":"变形骨锤","Crown of Enfeebled Bodies":"虚竭兜帽","Staff of Siphoned Essences":"虹吸精华法杖","Gale of Shadows":"暗影飓风","Corrupted Egg Shell":"被腐蚀的蛋壳","Bracers of Umbral Mending":"暗影修补臂铠","Glimmerthread Pantaloons":"荧光之线马裤","Troggstitched Drape":"穴居人缝补披风","Courier's Dragonriding Spaulders":"信使的龙皮护肩","Dragonkin Ward":"龙族壁垒","Geomancy Slicer":"地卜切割者","Flame Invoker's Treads":"唤焰者的便鞋","Flamescale Chain Leggings":"焰鳞锁甲护腿","Captain's Dustfinders":"船长的验尘手套","Cord of the Pious Warder":"虔诚卫士的腰带","Powder Monkey's Leggings":"火药工护腿","Top-Sail Footwraps":"顶层桅帆裹足","Grasping Crown of the Deep":"深渊攫取王冠","Iron-Kelp Wristwraps":"铁藻裹腕","Slippers of Unwavering Faith":"坚定信仰便鞋","Port Pillager's Belt":"港口劫掠者的腰带","Circlet of the Enveloping Leviathan":"迷蒙海兽头环","Cephalohide Jacket":"海怪皮马甲","Besieger's Deckstalkers":"攻城者的踏板鞋","Seawalker's Pantaloons":"海渊行者长裤","Wharf Warden's Gloves":"码头卫士的手套","Tri-Heart Chestguard":"三心护胸","Unstoppable Zealot's Legplates":"无敌狂热者腿铠","Dread Captain's Irons":"恐怖船长的镣铐","Hook-Barbed Spaulders":"勾刺肩胄","Sure-Foot Sabatons":"自信步伐战靴","Anchor Chain Girdle":"锚链护腰","Legplates of the Maritime Guard":"海卫士腿甲","Harpooner's Plate Cuirass":"鱼叉手的板甲护胸","Legplates of the Irontide Raider":"铁潮突袭队护腿","Ballast Sinkers":"压舱靴","Rope-Scored Gauntlets":"绳索划痕护手","Kraken Shell Pauldrons":"海怪壳护肩","Cannoneer's Toolbelt":"火炮手的工具腰带","Band of the Ancient Dredger":"古代苦力指环","Hadal's Nautilus":"哈达尔的鹦鹉螺","Dead-Eye Spyglass":"亡眼望远镜","Siegebreaker's Halberd":"破城者之戟","Bainbridge's Blackjack":"拜恩比吉的木棒","Saber of Dread Pirate Lockwood":"亡灵海盗洛克伍德的军刀","Dismembered Submersible Claw":"被切除的水下之爪","Coral-Edged Crescent":"珊瑚新月刃","Redhook's Cummerbund":"血钩的腰布","Gloves of the Iron Reavers":"钢铁掠夺者手套","Powdershot Leggings":"火枪手护腿","Mutineer's Fate":"变节者的命运","Boarder's Billy Club":"寄宿者警棍","Band of the Roving Scalawag":"徘徊无赖之戒","Seal of the City Watch":"城市卫兵印戒","Hood of the Hidden Path":"秘道兜帽","Soulthorn Visage":"魂棘之面","Cocoonsilk Cowl":"茧丝风帽","Wrathbark Greathelm":"怒皮巨盔","Wintersnap Shoulderguards":"脆冬护肩","Ingra Maloch's Mantle":"英格拉·马洛克的披肩","Prankster's Pauldrons":"骗术师的护肩","Rainshadow Hauberk":"雨影半身甲","Sapgorger Belt":"树液饕餮者腰带","Clasp of Waning Shadow":"褪影扣带","Gormshell Greaves":"戈姆外壳护胫","Bands of the Undergrowth":"灌木林地护腕","Hiveswarm Bracers":"噬界虫群护腕","Deathshackle Wristwraps":"死亡束缚裹腕","Tricksprite Gloves":"顽劣精灵手套","Fogweaver Gauntlets":"织雾者护手","Trailspinner Pendant":"迷途项坠","Unbound Changeling":"无羁拟态者","Scithewood Scepter":"塞兹林地节杖","Tanglewood Thorn":"扭木荆刺","Axe of the Deadgrove":"亡林之斧","Acidslough Bulwark":"酸壳壁垒","Drustlord's Greataxe":"德鲁斯特领主的巨斧","Lakali's Spire of Knowledge":"雷卡利的学识塔杖","Mistcaller Ocarina":"唤雾者的陶笛","Engorged Worm Smasher":"肿胀的蠕虫碎击槌","Viscera-Stitched Footpads":"缝肠足垫","Abominable Visage":"可憎面容","Blightbone Spaulders":"凋骨护肩","Fused Bone Greatbelt":"熔骨重型腰带","Blight Belcher":"凋零喷射器","Stitchflesh's Misplaced Signet":"缝肉的错位玺戒","Amarth's Spellblade":"阿玛厄斯的法术之刃","Rattling Deadeye Hood":"亡语死眼兜帽","Legplates of Unholy Frenzy":"邪恶狂热腿铠","Reanimator's Mantle":"控尸者的披肩","Risen Monstrosity Cuffs":"复生畸体腕带","Bottled Flayedwing Toxin":"瓶装绽翼兽毒素","Stitchflesh's Scalpel":"缝肉的手术刀","Freshly Embalmed Jerkin":"新制防腐外衣","Striders of Restless Malice":"不息怨毒踏靴","Gory Surgeon's Gloves":"碎肉医生手套","Vile Butcher's Pauldrons":"恶毒屠夫的肩铠","Encrusted Canopic Lid":"结壳的坎努匹克罐盖","Spare Meat Hook":"备用肉钩","Satchel of Misbegotten Minions":"卑贱爪牙挎包","Darkfrost Helmet":"暗霜头盔","Lichbone Legguards":"巫妖之骨护腿","Undying Chill Shoulderpads":"不死极寒护肩","Rimebinder's Runeblade":"缚霜者的符文之刃","Ritual Commander's Ring":"仪式指挥官之戒","Necropolis Lord's Shackles":"浮空城领主的镣铐","Siphoning Phylactery Shard":"虹吸护命匣碎片"}